我和鄰居大姐姐的故事（5）

啱啱好上黎覆留言就見到舊post爆左
多謝大家支持
第一次寫咁長既故，小弟自知個故仲有好多好多進步空間，所以都請大家繼續留言屌鳩樓主，等我可以繼續改善
更新果度通常都係星期一至六日更既，但有時甩一日半日唔好介意，始終我都有正職有家庭有另一半
講好左爆post會有兩篇，一陣post文，多謝大家

Lm

LM

前情提要：淇淇似乎響sing con上面察覺到阿熙既感情...另一方面，阿熙響青年軍既足球生涯，似乎都唔係咁順利...

Post 1：
Post 2：
Post 3：
Post 4：

廣告時間：

如果覺得樓主寫野ok既，又或者想睇下樓主平時會寫埋啲咩戇鳩野既，不妨follow下樓主既IG或者like下facebook page~

ig: leafopen3

fb: leafopenleafopen

紙言:

Penana:

有興趣睇舊故，不妨click入去睇下:

正傳世界觀

《我和一個o camp女女的故事》

《我個仔被老屈藏有炸藥》

《我和鄰居大姐姐的故事》

Marvel同人世界觀

《如果蜘蛛俠係香港人…》

亂鳩咁黎 (即係其他)
《我響婚宴酒樓遇到一個教堂妖精，佢話可以幫我回到過去…》

正皮留名，希望今個post可以見到熙熙快速長大

留名

開post冇文

留名睇熙同秋兒修成正果
仲有踢波

推

push

無聊分享，我用咗連燈3年，終於甩P，多謝版主啲文令我呢幾個月成日上嚟。

總會在跌跌撞撞下成長既…

特登lunch上黎出文，等我一陣

多謝多謝

哈哈，甩P係好事黎，恭喜晒

感謝大佬

仲有咁多位留名既讀者，多謝你地

100.5

（葉佩儀視角）

有時放學之後死人林必才同阿熙去練波，我就會同淇淇同欣欣去附近既麥○勞食下野、傾下計，開個女子會咁。

「做咩仲愁眉苦臉咁既樣？」我食左啖朱古力新地，望住淇淇個樣。

雖然平時淇淇好陽光好開朗，但其實只係將啲心事埋藏響心底下吧？偶爾佢就會好似而家咁不經意散發出內心真正既心情。

果然，淇淇即刻逞強一笑，道：「冇乜野呀。」

我饒有深意咁望左淇淇一眼，道：「又係余正熙呀？」

「我…我…」淇淇嚇左一跳，但並冇否認。

「估到妳喇。」我望左欣欣一眼，見佢dup低食雪糕唔出聲，但就豎起雙耳想聽。

所以我平時真係唔想響欣欣面前同淇淇講起阿熙，因為我知欣欣其實都鍾意阿熙。

其實真係唔知呢個阿熙有咩好，又冇禮貌又臭脾氣又貪心，係靚仔啲同踢波勁啲啫，但有乜理由咁受歡迎，成日有啲女同學（有啲仲要係高form！）響門口望下佢裝下佢。

唔止女仔，連男仔都係。

隔離班有個花名叫「管家婆」既男同學好似都暗戀緊佢。

講真，如果唔係響同一個圈子入面，我連朋友都唔想同佢做。

「今次又點呀？」雖然我語氣有啲差（因為阿熙啫），但其實我好樂意聆聽我好姐妹既煩惱。

「其實…都冇乜特別既…」淇淇嘆左口氣：「不過同佢既關係，總係好似冇乜進展咁…同埋…我諗佢…佢…都係冇野喇。總之呢排除左keep住隔日同佢傾下電話同返學傾計之外，都冇乜特別進展，星期六、日約佢又話有野做出唔到黎…」

傻淇淇，妳話請佢睇戲食飯條友一定飛出黎搵妳。

但唔值得花錢響佢身上。

同埋阿熙對住所有女仔都係一視同仁 － 完全當佢地透明，但佢會同淇淇傾計，就係呢點我已經覺得淇淇贏晒，佢地會響埋一齊應該只係遲早既事啫。

「慢慢黎喇，建立感情呢啲野急唔黎，太急可能會嚇親人。」我慢不經心地道：「妳既對手應該都係得綠社果個Kitty啫，但妳既阿熙知道佢成日出去姣仔，一定唔會理佢。」

「唔係架…」淇淇欲言又止。

「妳唔係擔心副社長下嘛？」我諗起阿熙身邊仲有個副社長：「阿熙肯定只係當佢係家姐，副社長一定都係咁諗！妳睇副社長要好似湊仔咁湊住阿熙，佢地邊有可能響埋一齊？」

「妳唔明架喇…」淇淇嘆左口氣，若有所思咁樣。

「放心喇，做得妳既好姐妹一定會支持妳既！」我笑道。

本來想加多句「仲會做埋妳軍師添。」

不過我望一望欣欣，都係吞返呢句落去。

始終…感情係雙向既，我唔覺得欣欣會有任何機會。

「我…都會…」欣欣抬起頭：「支持妳…」

呢句野…欣欣係要下左幾大既決心先講得出口？

「多謝妳地。」淇淇開朗地笑道：「識到妳地，真係我既福氣！」

（待續）

應承左大家有兩篇，今晚出埋果一篇

因為番工先唔怕比JENNY知你寫故?

量力而為啦

新po留名

追左一晚終於追到live

new po lm

𤋮𤋮同管家婆

今日係咪有兩篇文？

想睇管家婆基爆阿熙等佢飛向琪琪懷抱

唔係喇，響屋企我都係匿埋先寫，另一半唔知既

多謝

希望啱你睇

山區巴

終於搵到個位搞呢個gag

G持

而家出了

新Po留名

一百零一

當晚我返到屋企已經十點幾。

「熙熙返黎嗱？」秋兒姐姐響佢屋企打開門探頭出黎，溫柔地笑道：「我幫你蒸熱返啲飯餸？」

「嗯。」我無精打采。

秋兒姐姐好快察覺我唔妥，柔聲道：「輸左唔緊架喎，儘左力比賽就得架喇，最緊要係過程之中你有乜野得著。」

呢番說話響社際和波果陣秋兒姐姐都有講過…

但今次又點同呢？

係就係贏左，但我都冇份出場，更加唔好講儘力比賽…

我搖搖頭，道：「我地贏左…」

秋兒姐姐打開佢屋企度門，示意我入去，柔聲問道：「咁咪好囉，點解咁無精打采既？」

我坐左響疏化上面黑口黑面：「我都冇份出場。」

對秋兒姐姐，我總係覺得可以好安心咁向佢訴說煩惱。

「哦？」秋兒姐姐面上閃過一絲驚訝，旋即溫柔地道：「唔緊要既，始終你都係啱啱加入球隊，要時間去融入去佢地度，係咪？」說著入去廚房幫我蒸熱啲飯餸。

「阿必夠係啱啱加入球隊喇！」我忿忿不平地道：「佢今日都有得出場！」

小學雞響度發老皮。

吹呀？

秋兒姐姐放好啲餸入鑊蒸，再由廚房走出黎，再響我旁邊坐低，道：「咁佢表現得好唔好？」

我頓了一頓，諗起阿必今日既表現，再不忿道：「算…幾好喇…」

「可能你地既教練係睇到佢適合今場比賽上陣先派佢出場呢？」秋兒姐姐溫柔地笑道：「我識得既熙熙係唔會咁易妒忌朋友架喎。」

「咁係因為我之前冇朋友啫。」我道。

「我知道，你會努力練習，去爭返個正選位返黎，係咪？」秋兒姐姐暖暖既手輕輕咁撫摸我頭頂…

心入面湧起一陣暖意。

「嗯！」我大力點頭。

「有返精神咪好囉。」秋兒姐姐笑了：「食完飯沖完涼溫埋書做埋功課先好訓啊！」

「下…」口入面係咁講，但我知秋兒姐姐會陪我一齊做，心中一甜…

但…

…

…

唔知點解每次甜完之後，我會有一刻諗起同Kitty姐姐既情慾關係，然後心入面就會湧現起一陣內疚感同罪惡感…

…

…

…

「熙熙，你要記得你應承過我要比心機溫書架喎。」秋兒姐姐將我從沉思中拉返出黎。

「溫書！做功課！」我扮到好熱烈，想甩掉心入面果種複雜既感覺：「溫書，做功課！」

「真係無你乎。」雖然咁講，但秋兒姐姐面上掛既，仍然係一絲笑意。

*

我自認我響球會既訓練好努力，比起響校隊既時候練得落力一百倍有多，但係之後既幾場比賽，我仍然係苦無上陣既機會。

我聽到有隊友話過我獨食。

但我單對單既能力，應該係全隊最強，獨食有咩唔好？

陳sir話我係一個有潛質到令佢地要特登搵返黎既球員，我完全唔撚覺。

反而阿必響之後既兩場比賽，都有份後備出場。而且佢好似同隊友相處得越黎越融洽。反而我練波既時候，隨住我每次都淨係顧住自己死衝死扭，隊友慢慢地都唔再傳波比我。

阿必就有進步喇，我呢？只有我自己唔知響度做緊乜鳩。

係囉，我究竟響度做緊乜鳩？

*

「你今日唔撚係去同必仔返球會練波既咩？」文叔問：「做乜鳩黎同我地班阿叔踢波呀？」

「唔想練咪唔練囉。」冇錯，面對困境，我選擇既往往後逃避。

練啦啦隊果陣係咁。

黃社足球隊內鬨果陣係咁。

而家響球會踢得唔開心一撚樣係咁。

「同啲隊友唔夾？」文叔問。

班隊友一早已經有自己既圈子。

而我個人係唔似阿必咁易同人打成一片架喇。

而且佢地又唔撚傳波比我…

不過…

我唔想文叔擔心。

「唔係。」我搖搖頭。

「咁做乜春唔鳩去練波呀？」文叔問。

「屌，唔練咪唔撚練囉，開波喇屌。」其實我咁講可能先令文叔更加擔心。

文叔饒有深意咁望左我一眼，道：「熙熙，有啲野要靠你自己去克服，自己都唔努力冇人幫到你架。」

我冇努力？

「嘿。」我唔鳩理文叔，徑自走去開波。

*

六點。踢左一段時間，我坐左響觀眾席休息。

呼～出左身汗，舒撚服晒。

始終都係呢度好，自己想點踢都得。

雖然冇左阿必，但班騎呢阿叔會傳波比我，咁我先可以好好咁享受足球。

「熙熙，走未？」文叔拋左支寶○力比我：「過黎傾幾下計？」

我接過支寶○力，正想開口回答。

「嘿，似乎唔駛我同你傾喇。」文叔既視線望向我身後。

我擰轉頭一望。

陳sir？

呢個時候唔係應該練緊波架咩？

（待續）

好正呀

果然係啟蒙教練

肯定係陳sir要佢改變性格
所以特登唔俾佢出場

踢波梗係一隊人互相合作架啦
你踢哂 人地踢毛咩

我覺得一個人可以過曬 咁又真係唔洗傳

推爆咗舊post就嚟新post留名先

正

特登儲左十幾廿篇追黎睇
Live鳥

留名
繼續儲
加油樓豬

我愛樓主

文叔

lm

多謝
我會繼續努力

係

呢個其實之後會講原因

係架，11人運動嘛

佢唔得吖嘛
社際就得

即是巴

多謝你地咁捧場就真！

早晨山區巴

佢又返來了

支持！！！

而家個故過左一半未

管家婆同阿𤋮
大家記唔記得阿𤋮前女友叫阿淇

唔係要講到佢結婚咩 而加先初中

咁好似多過多啦A夢

C朗初初去曼聯都係死扭獨食比隊友屌獲勁

另一半就係淇淇

未我諗30%左右？

呢個我真係唔記得

係
不過中間有啲位應該會加快

係
熙熙都就黎比人屌

冇咁快知喇

一百零二

「熙仔。」陳sir向我打招呼。

雖然生理上面已經破左處唔再係青頭仔，但心理上仲係小學雞既我選擇左最無禮既方式去回應－對陳sir視而不見。

「我可唔可以坐響呢度？」雖然我好撚冇禮貌，但係陳sir似乎冇介意。

我聳聳肩，不置可否。

「嬲我？」陳sir響我旁邊坐低問。

「冇。」嬲…我都唔知自己係咪嬲…

「放心，我既style唔係魔鬼教練，你有咩放心講，我會聽。」陳sir微微一笑。

「我冇事。」

「你係咪想知點解我仲未比你出場？」陳sir睇穿左我。

我擰轉頭望住佢。

「因為我覺得你仲未ready。」陳sir道。

「未ready？」我有啲疑惑。

我自己隨時準備好出場架喇喎！

「你拎個波黎。」陳sir道。

我聞言有啲奇怪，但都有照做，去文叔果邊問佢地借個波。

「波。」我將個足球交比陳sir。

佢將個波放落地，然後同我講：「你用自己最快既速度推向底線。」

我不明所以，但係都照做，響場邊既小通道扭到去底線個位（球場入面有人踢緊波比緊賽）。

「扭返過黎！」陳sir大叫。

我又照做。

「比個波我。」我扭到返原位果陣陳sir同我講。

我又照做。

「你而家企去底線果邊。」陳sir道。

我雖然唔知陳sir想搞乜春，但我又照做。

我甫一企定，陳sir就大腳傳個波比我，我輕輕巧巧咁控返落黎。

「你再傳返比我！」陳sir向住我大叫。

我又戇鳩鳩咁聽陳sir講，由底線大腳傳返比佢。

「你過返黎。」陳sir道。

我完全唔知佢想做乜鳩。

「明未？」陳sir問。

「唔明。」我倒是很老實。

「睇唔睇到兩者有咩分別？」陳sir問。

我沉思…

「係…球速？」我問：「應該話…係將個波推上前既速度？」

「都算啱既。」陳sir微笑道：「我地返過去坐低先講？」

「好。」

我地又去返觀眾席坐低。

「如果啱啱響比賽途中，響啱啱果個距離有空位既，你覺得自己扭上去快？定長傳比隊友入攝快？」陳sir問。

「長傳。」這不是廢話嗎？

「你已經明白我想講既野。」陳sir微笑道：「比賽既時候好多空位出現既機會，可能只係一剎那，稍為慢左個機會就會唔見左。」

…

…

…

陳sir應該係指我響場上面扭得太多又唔傳波，所以令到隊友失去左入波既機會…？

我點一點頭，示意我明白。

「對南○果場為例，對手響後防一早已經報下天羅地網，如果再放你入場，而家既你，可以扭到幾多個？扭左一個，另一個後衛又會黎包位。但係呢個時候就一定會有人響空位，如果你肯傳既，呢個就係我地既機會。」陳sir笑道：「而呢啲機會，響高水平既比賽，並唔係成日出現既。」

高水平…

我諗起我之所以響社際唔傳波都咁屈機，係因為比賽既水平實在太低。

「其實我有同阿必傾過關於你既野，都係佢話我知覺得你應該黎左呢度。」頓了又頓，陳sir道：「響校隊、社隊你冇好既隊友，要你一個人或者加埋阿必兩個人孭晒成隊波。而響呢度班叔叔又太錫住你，而且對手又太弱，唔駛你交波基本上贏硬咁滯。」

係咁既咩…？

「但係你要明白，你即將面對既，係更加高層次既比賽，更加強勁既對手。」陳sir道：「你由細到大都冇踢過十一人既比賽，而且踢法太過個人，所以我先決定唔會比你出場住。」旋即又笑一笑：「但我對你既信心冇變過，你假以時日，一定可以成為一個真正獨當一面既球員。」

高層次既比賽…

獨當一面既球員…

我響度諗住呢啲呆呆出神既時候…

「熙仔。」陳sir道：「其實係我叫你啲隊友響練習既時候唔好傳波比你。」

！

我霍地轉頭望過去陳sir度。

「你而家知道走到靚位但冇波到係咩感覺喇？」陳sir笑道。

唔怪得…

有時連阿必都唔太傳波比我…

「嗯…」

「下次記得返黎練波呀！」陳sir笑道：「你啲隊友等緊你架！」

（待續）

有文
推

前排睇訪問招仔好似都同AV緯咁樣講過

覺得熙熙應該去左球場踢波……

除非比 Kitty 叫左去食tea或者屌閪

熙仔身邊嘅好人係好多人窮一生嘅運氣都唔會遇到
屋企有秋兒
球場有文叔陳sir
學校有淇淇

呢一章好正 好鍾意睇踢波啊葉開巴 如果你唔趕完故可唔可以寫多d 落括號寫係踢波唔睇唔影響劇情 見有d巴打好似主要想睇感情嘢 (預咗畀人負皮

床上有kitty

好好睇呀樓主 最鍾意見到熙熙係球場

一球成名果個教練

踢返場好波唔該

熙熙唔屌唔進步

百屌成才

一個c朗既誕生

但其實我係抄考一球成名

其實都係架

呢啲就係主角光環

應該都仲有唔少既，放心

呢個真

多謝，最緊要你地鍾意

被發現了

都未有得出住

陳sir都唔算hi了

989巴

熙朗

一百零三

陳sir黎同過我解釋之後，我都開始歸隊訓練。我聽從左陳sir既建議，除左發揮自己既長處（即係鳩扭）之外，仲多左留意隊友既走位再傳比佢地。

我覺得自己響短時間之內進步左好撚多。

陳sir其實係冇撚有錯既，我多左比波之後都感覺得到，成隊波既推進係順利左既。

而除左球會既訓練之外，仲有校隊既訓練同比賽。

呢間學校既學生，對於自己所屬既社有好強既歸屬感，但係對於代表學校既校隊，就完全唔熱衷。

當然同我地學校既體育代表隊既實力都有一定關係。

由於學校完全唔注重體育，所以無論籃足排乒羽田徑泳隊都好，出到去都係垃撚圾，全部都係最低組別墊底既陪跑份子（偶爾有啲田徑游水等個人項目會出一兩個猛人，但真係好撚少）。

但學校又標榜多元發展，所以成績幾撚屎都好，都會繼續派隊參加。

而學界既比賽，都係冇乜人黎睇既。而會黎睇既，都係球員既屋企人、朋友同另一半。

即使係有社際風雲人物既代表隊成員都一樣。以社長為例，佢好受女仔歡迎（尤其是低form小妹妹），社際排球一定全場爆滿，但校隊出去學界比賽，黎睇既學生得小貓三四隻。

我地C grade足球隊一樣。

話咁快三場分組賽都已經完成，即使我地有我同阿必，但其他隊友比起社際既隊友仲撚屎波。

屌佢老味個龍門開死球最遠開撚到禁區頂。搞到最後踢中場中既阿必要跑返入禁區幫佢開波。

我同阿必係勁，同班垃圾完全唔撚同level，但都冇可能響十一人場全場狂跑。呢個係真正標準既十一人草場，唔撚係學校個濕鳩七人硬地場，對手亦唔係社際level。

所以嘛…

果三場分組賽既結果，當然係輸鳩晒…分別輸五比二、四比三同六比三。

三場入面我總共入左八球，而阿必就有八球助攻。我唔能夠話出面既對手勁，但至少都拋甩我地學校既隊友九條街。而我同阿必畢竟都唔係超人，而十一人草場既面積亦唔容許我地兩個鳩跑而唔會浪費體力，所以輸都好正常。

我覺得如果唔係有我地兩個既加入，分分鐘每場都輸起碼十球兼唔會有入波。

啱啱咪講過冇乜人黎睇既？但其實呢三場波都有三個固定既觀眾：淇淇、鄭海欣同八婆儀。

老實講我又冇撚叫過佢地黎睇，但佢地又總會黎捧場。不過我就冇咁撚神心，去睇淇淇既女排學界，反而阿必同另兩條女就有。佢地女排都好似係分組賽三連敗出局，場場都係比人直落兩局大炒。但據阿必所言其實淇淇都好出色，只不過隊友真係太撚屎波，情況同我地差唔多。

比賽之後我地會五人行食野，因為另外三個會夾錢請我食。其中八婆儀死都唔請，個樣仲好鄙視咁望住我，但我有得食，理閪得佢吖。

不過…如果佢地唔請我食，我可能又未必會去。

至於秋兒姐姐同Kitty姐姐？

冇，佢地冇黎睇。

我都唔想秋兒姐姐黎睇，我地隊波咁柒。

時間都過得好快，我日日都係讀書練波比賽扑Kitty，間中都會同阿必佢地四個出下去。而秋兒姐姐自從社長響歌唱比賽發神經地表白之後，有意無意間同佢疏遠左好多，加上下學期冇乜社務，社長都冇乜藉口去搵佢。

見到咁我心入面沒來由咁又好開心，但同時又會覺得自己冇資格為左呢件事開心，畢竟自己都其身不正。

唔經唔覺已經黎到青年軍比賽既最後一場，我地既對手係響聯賽榜上面落後兩分既愉○。

我已經響訓練既時候好努力，但唔知係咪仲未達到陳sir既要求，我依然係連後備落場既機會都冇。

「…正前鋒，盧家顧，以上十一人。」陳sir宣佈完今場冠軍戰既正選名單，我同阿必繼續係後備。

失望係有既，不過自從果次陳sir同我促膝長談之後，不滿既感覺係消失左既。

可能我閱讀比賽既能力，響教練眼中始終都係未夠。

不過我覺得自己其實進步左好多倒係真既。其實問我自己既話我覺得自己已經隨時ready出場。

究竟我幾時有得出場呢？

唉，唔好撚諗住喇。

2003至2004球季，流○U13聯賽最後一戰決戰愉○，即將展開！

（待續）

又有文
支持

支持

日日都係扑kitty
唔戴套仲要日日扑

咁樣寫得...加埋教練個劇情...應該後備落場...助攻比渣古反勝

好想睇多小小佢地詳細既踢波描寫

仲有kitty日日等住俾佢屌

有M都照屌

咁又唔係日日咁癲

都仲會有唔少既

成床血

一百零四

嗶～嗶～嗶！

雞聲一響，上半場結束。

賽果…

…

…

…

我地竟然落後緊兩球！

係我加盟以黎從來未見過既事！

我地班正選球員垂頭喪氣咁行出球場…

老實講，場場波都只有我地領先，落後兩球真係第一次見…

陳sir叫晒我地集合。

「精神呀！落後兩球就冇喱神氣咁點得架？」陳sir拍拍手道：「你地既實力就係咁咋咩？比啲顏色對面睇，話比佢地知邊隊先係冠軍！」

隊長熊輝呢個時候都咆哮：「陳sir講得好啱，我地仲有下半場，佢地能夠響半場入到我地兩球，我地一樣可以入返佢地三球！」

佢既咆哮令我有一秒諗起黑熊。

阿必都鳩叫：「兄弟，我地努力左成季，你地都唔想我地成季既努力白費架，係咪！？」

「係！」大家鳩叫。

「冇錯，大家打起精神！」陳sir道：「最後一場聯賽，而家唔博盡幾時博呀，係咪！？」

「係！」大家又鳩叫。

「必才、熙仔。」陳sir叫我地兩個：「熱好啲身，一陣你地入替彼得同之達。」

…？

…！

飛雲，我既機會黎喇！

仲要唔係響垃圾時間，而係響一場落後兩球，仲要係決定冠軍誰屬，可以話係全季最撚重要既一場比賽！

「知道！」我已經磨拳擦掌，等左呢個機會好鳩耐！

「而家場波同上次對南○果場唔同。」陳sir攞出戰術板：「佢地領先緊兩球，一定會死守，唔會輕易出擊，所以今次我地要做既，唔係靠兩邊翼鋒落底傳中，而係將個波直接吊入禁區傳比家顧。」

「但係…佢地兩個中堅mark阿顧mark得咁實…」熊輝有疑問：「咁傳…真係有用？」

「如果家顧咁啱把握到機會當然最好。」陳sir既面上現起笑意：「但只要佢地一習慣到個我地傳中既節奏，我地即刻用第二個戰術。」

「第二個戰術？」大家都有疑問。

「呢個都係點解我咁耐都唔出熙仔既原因。」陳sir道：「就係為左預備呢一個情況。」

然後陳sir對住阿必同賈加華講：「主要執行既都係你兩個。」然後開始解釋：「佢地可能會以為我地因為落後，所以就將啲波全部吊入禁區比家顧用佢既身高優勢攻門。而佢地，根本係從來都未見過熙仔踢波，並唔知佢既實力同踢法。我係為左隱藏實力，先將熙仔收埋到而家先出場。」

我？

秘密武器？

屌，突然覺得自己好撚威。

「華仔，你要同必才夾一夾，到時機合適，必才你將個波傳比華仔，然後突然將個模式轉為地面推進。」然後陳sir對住我講：「熙仔，到時記得無球時多啲跑動，當佢地兩個中堅既注意力集中晒響家顧既時候，就係你既機會，拎到波入左射程範圍就起腳喇。你雖然係半途先至加入正規既足球訓練，但你既射術就響我地隊波入面都已經係出類拔萃。」頓了一頓，又微笑道：「你做到架，係咪？」

「梗係得喇！」我大聲回應道。

原來陳sir一路都唔用我係有原因架！

「之後，就要靠你地自己。」陳sir道：「但我對你地非常有信心。」

「我地自己都好有信心！」熊輝大聲激勵士氣：「兄弟，衝呀！」

*

「出場喇喎，緊唔緊張呀？」阿必拍一拍我膊頭。

我一邊比旁證check球員證同裝備，一邊講：「驚閪？」

旁證白左我一眼。

屌，比牌我吖笨。

「咁黎架喇喎。」阿必笑道：「今次真係拍住上架喇！」

「入鳩佢波！」我笑道：「行喇！」旁證已經對晒我地既球員證同裝備。

「耶～行喇衰鬼！」阿必又扮女人。

「屌。」

就係咁，身穿二十七號波衫既我同二十八號波衫既阿必，開始緩緩咁步入球場…

下半場，正式展開！

*

陳sir既估計係冇錯既。

響兩個中堅既夾擊下，盧家顧既身高優勢係減左半。而家我由於太細粒，所以慢慢地響爭頂既時候防守我果個中堅會移左入去幫手睇盧家顧，而我響果個時間算係真空，但可惜冇波比得到我，比佢地中堅清走晒。

「哈，睇黎你地教練放棄左場波喇喎。」愉○既四號中堅又一次清走傳中波：「比個小朋友入黎玩下都有既？」

如果唔響球場上面比緊賽，我應該屌柒左佢好耐。

但都係果句，我天生食正足球呢行飯，趁佢仲響度鳩up緊果陣，我已經搵到個空位。

我移動。

阿必突然橫傳。

賈加華第一時間傳個直線，劏穿兩個中堅，比到去佢地身後既空位。

我趁住四號分心既時候入攝，控都唔駛控個波直接抽射。

啪！

死角入網。

一比二。

（待續）

熙熙後宮啲囡有無黎睇

屌 突然間諗起上次場波踢撚左半個月咁濟

我都係2月底先返黎

寫踢波好睇過寫屌kitty

呢場節奏算快左~

真

愉園個中堅咁講仲以為熙熙會發脾氣打鳩人直紅

哩幾句好有畫面

好熱血呀

樓主可唔可以講下阿熙同Kitty大概幾高呀，之前講過呀熙高過kitty, 但係佢係U13都已經太細粒

以為會好似足少甘寫熙仔係28號

突然間好熱血呀

樓主寫踢波睇到個人好熱血咁

第一次留言
想知樓主係咪本身都踢開波

同問 寫戰術幾細緻

足球小將啲fd
一場波踢幾集

不過樓主唔係拖長黎寫
幾好睇

樓主立即加插回憶情節

可以內射

冇

冇咁誇張
三、四集左右啫

竟然係咁
最初好似好多人叫我快啲加甜

cut左成個上半場

佢落左場隨時打鳩佢添

但比緊賽就唔會

我寫得唔好，因為踢得中堅一定係同年齡之高大既，阿熙本身偏矮，所以拍埋去先會話好細粒。

前鋒，想比9號佢
10號留比阿必

我幾驚大家唔鍾意我寫太多足球

係呀

鳩up就叻

我以為大家會鍾意睇甜多啲

幾集啫足小係十幾期

唔會
都冇野好回住

佢之後唔敢喇

一百零五

隊友們衝過黎同我擊掌，但由於我地其實仲落後緊，所以大家擊掌後都急急腳咁從網窩執返個波去中圈。

呢樣進取既心態同黃社仲有校隊既隊友真係冇撚得同我地而家比。

「掂呀熙哥！」阿必同我擊掌後道：「入多佢幾球啦！」

「反敗為勝！」賈加華士氣激昂。

「爭一球咋！」響好遠都聽到熊輝咆哮。

呢一點，佢同黑熊真係有啲似。又係守門員又係聲大大。

不過黑熊戇鳩好多。

我地幫埋愉○將個波擺埋響中圈。

黎喇，放馬過黎！

*

對面失左一球之後銳意死守，配合零星既反擊，令到戰情陷入膠著。

不過我地高空同地面攻勢並用，佢地好難再將我當做透明，所以盧家顧受既壓力又相對細左，所以都有幾球頭鎚幾近中龍。

而我都多左機會持球突破，但陳sir講得啱，響呢個層次既比賽，啲防守球員補位好快…所以我冇乜點用個人技術突破，而係努力同隊友配合…

咦…

提醒左我一樣野…

*

賽事已經去到尾段，愉○已經放棄左進攻，全力防守。

我地既攻勢一浪接一浪，但唔係射/頂出界就係比龍門救到，就係入唔到波。

呢個時候，賈加華將個波傳左比位處禁區頂迎波既我…

我全場主要都係同隊友們做配合，偶爾先至作出個人突破，但我諗呢個時候我要變一變…

扭扭扭扭扭！

扭佢老母閪！

但對面既後防真係有返咁上下實力，我扭過對面既右閘同中堅之後，佢地既防守中場同埋另一個中堅已經趕到，一個拍埋黎想搶我腳下既波，另一個就封晒我既射門路線…

可惡…

…

…

…

不過，其實一切都係我預料之中！

襯住個中堅要過黎補位，盧家顧響左閘收入黎之前都係冇人mark！

我就係等呢一刻！

陳sir話既，你扭得再快都唔夠個波傳得快！

我扭波，對手可以補得切位，但只要個波我係傳得夠快既，佢地未必補得切！

砰！

我諗住將個波傳去盧家顧身再前小小…個傳球路線啱啱避開左我眼前補位既中堅！個波急勁地向龍門前掠去…

大舊衰！

就比你證明比我睇…你並唔係得頭鎚喇！

證明比我睇…你係全港top 5既前鋒！

上呀！

就好似聽到我心入面講既野咁，盧家顧向住個波既方向奮不顧身咁飛剷埋去！

要中呀！

啪！

盧家顧隻腳伸到最盡，勉力將個波改變方向…

噹！

中柱！

仆你個街…

…

咦…

…

係中…內柱…？

再改變左方向…？

入網…

入網！

入網喇！！

「家顧！」賈加華第一個意識到個波入左，向住仲訓響地上面既盧家顧飛奔埋去！

然後其他隊友都鳩叫住咁衝過去！包括我在內！

「大舊佬！」阿必大叫住攬過去：「幾驚你條戇鳩踢唔中個波！」

同我地慶祝既畫面完全相反，愉○一班球員好似死完老豆再死埋老母咁款…

「喂，未完場架，再入波咪得囉！」愉○既隊長鼓勵隊友。

一言驚醒洛克人。

「冇錯，未完場架！」楊舒達大叫：「一日未完場都唔好鬆懈！」

「好！」「收到！」

我地慶祝完，但全部個樣都係認認真真，因為知道場波未完既，所以一齊行返自己半場嚴陣以待。

「估唔到球星熙你會傳喎！」死人必道：「我都見到阿大舊佬空晒，幾驚你唔傳。」

「含撚喇你。」

*

嗶～嗶～嗶！

終於完場，所有流○既球員一次過跑入場中間攬埋一舊！

雖然唔似社際果陣咁有觀眾衝埋出黎，但奪冠果種興奮又係不同日而語。

四比二！

我地下半場連入四球反勝！

因為二比二打和都係我地拎冠軍，所以愉○群起而攻，比阿必放左兩個派○式既長傳，我輕鬆扭過後衛射入兩球。

「阿熙，好野啊！」熊輝突然對住我一指：「地標戰一個助攻三個入波！」

之後隊友們將我抬起拋高！

「嘩屌！」我又驚又happy！

即係班隊友…已經接受左我？

「仲有陳sir！」班仆街拋低我響地下，再過去拋陳sir…

屌吖…

「一齊過去喇。」阿必拉我起身。

「哼，你條撚樣練波果陣做乜鳩唔好似啱啱咁傳波比我呀？」

「大佬叫架！」阿必指下陳sir：「唔信你問下大佬！」

哈，我一早知喇！

「好！」說罷，我就同阿必一齊衝過陳sir度慶祝！

（待續）

熙仔係邊年出世

精彩

冇踢開波都睇到好撚熱血

03 年 F1 當 12歲，即係91年？

地標戰就 mvp

得閒再加返甜調劑下

即係...佢而家既青年軍隊友應該有楊賜麟...分分鐘有
翟廷峯...
當年一隊既有林嘉緯、盧均宜、陳肇棋、陳偉豪...熙熙上中二果陣...金判坤係流浪宣布退休

唔踢開波想問吓啲Number有咩意義
一般唔係想用邊個就揀邊個咩

10號代表王牌，多數俾中場不過都有例外
9號就王牌射手，然1號基本上係keeper

踢完波，要屌閪。

開淇淇隻鮑

香港獨立咗先定熙仔同秋兒一齊先？

抱歉，小弟想分更多的時間給另一半及家人，因此暫時想稍為更改一下更新時間，星期一至五每日一更照舊不變，不過星期六、日就會例休，而且會較少上來覆留言，但不定時會加更及回覆留言，希望各位體諒。

今晚呢

唔緊要 慢工出細貨

唔緊要啦 最緊要寫得開心
你無欠我地野 有交帶已經好好架啦

女朋友/老婆靚唔靚

見你咁有交帶 批准

新一屆
阿必應該係7號
阿熙應該係10號

盧卡古應該點都係9號

好睇！加油！

g持

仲以為連平日更新都無埋
不過有交帶就得啦

繼續支持

支持樓主

感激大家體諒預左有機會比人屌，難得大家留言一面倒支持，好感動

第一次寫長篇，原來長期咁keep住日日更真係好辛苦所以啲故台大佬好似墨巴佢地真係好勁

今晚見

有交帶就得

休息左兩日，要大家久等了
準備出文

多謝呀！
我會儘量響兩者之間取得平衡

一百零六

完左學界又完埋青年軍既比賽，我既中一生涯都接近尾聲。

對愉○比完賽果日，陳sir請左我地成隊波去食韓燒。佢響席間搵左個機會同我傾計，話都想同我道歉，因為佢由頭到尾既諗法都係唔到緊急關頭，都一直係諗住將我當做係對戰愉○時後備上陣既秘密武器，所以之前既比賽都冇住出我，令我少左好多上陣既機會。

其實陳sir竟然由最初既時候開始部署呢一場比賽，都真係落左好重心機。同埋一個教練會肯咁樣同球員道歉，又係好難得。

不由得又鍾意多陳sir幾分了。

學校方面，我實踐左自己對秋兒姐姐既諾言，都有叫做溫下書。不過，響秋兒姐姐同我補習完之後其實我都冇乜點樣自己再溫，所以你話我係咪出盡力去讀書？咁其實點都仲有好大既進步空間。

然後我放學之後唔係好駛練波，都多返同文叔佢地踢波。經過青年軍既訓練同比賽既洗禮，我同阿必加埋班騎呢大叔響屋邨球場簡直係打遍天下無敵手。連文叔佢地都讚我同阿必踢得好左。

一年前我以為自己已經好撚勁，但原來拓闊自己既視野真係會令自己既實力更進一步。

至於我同Kitty姐姐都係間中會見面，得閒十指緊扣行下街睇下戲扑下野，而且我地去既地方並唔係學校所在附近既區域，所以我地大模斯樣咁拖住手周圍行都冇比任何同學發現過。不過我懷疑我地唔係成日見既原因係因為佢響唔係同我一齊既其他日子係去左搵其他仔。

不過我冇乜所謂就是了。

反正我由頭到尾都只係Kitty姐姐既炮友。

從來都只係炮友。

而且我又有啲仆街，屌得Kitty姐姐多又會想搵其他女屌。

不過，呢個世界又有幾多個好似Kitty姐姐咁撚淫賤既女人？

至少響我個圈子入面佢應該係絕無僅有。

而且淫得黎仲好享受比我控制佢，有時玩得痴線啲唔冇唔鍾意不特止，仲好撚享受。

至於淇淇佢地，我地都係放學五人行，淇淇又係一日唔埋兩日就會同我傾下電話，偶爾星期六、日都會一齊玩，但除左阿必同淇淇之外，我同另外兩條女都冇乜感情上既進展…我甚至感覺到八婆儀好似唔係幾鍾意我。

但wfc？

好快就到左考試既時候了。

今次我對自己所考既每一科都好有信心會合格。但至於係咪高分喇喎…啲衰野咪撚提喇。

果然，響派卷果一日，我所有既科目都係合格，比起上學期既考試，都叫進步左唔少。

反而阿必…

「仆街喇呢鑊！」阿必大聲鳩叫：「淇淇，妳不如陪我落去搵屎sir求情叫佢比我升班喇！」

佢今次真係大檸樂，科科都見紅，真係滿江紅…

「唉，都叫左你好好溫書架喇，你又唔聽…」淇淇歎道：「我陪你一齊去見下史sir，同佢傾下喇。」

「多謝女班長！」阿必大喜跪拜。

「我都要跟埋落去。」八婆儀賊賊笑道：「我要睇下呢個八公有幾折墮…嘿嘿嘿。」

「吖…你個死八婆吖…」阿必破口大罵…

不過咁…

我都好想睇下阿必點樣求情…

所以我就跟埋佢地一齊落學校一樓既教員室。

「你又跟埋黎？」比阿必發現我尾隨佢、淇淇同八婆儀添。

「冇呀，咁啱行過咋嘛！」

「好兄弟，過黎一齊陪我！」阿必響樓梯度大叫：「你同屎sir講，要留班既，我地兩兄弟一齊留！」

佢咁撚大聲講野，令到附近上樓落樓既同學都為之惻目。

屌，我唔撚識呢條友架！

佢見我唔應佢，竟然走埋黎撟住手臂：「耶～熙熙BB，求下你喇～」

「妖。」我推開。

見到我地既「互動」，淇淇都忍唔住噗哧一笑。

呢個時候教員室既門打開，屎sir走左出黎望樓梯既我地：「啱啱係咪有人叫我？」

阿必收拾好心情，一面正經咁行埋去屎sir面前，正色地道：「係，屎sir，係我搵你。」

然後阿必突然響屎sir面前五體投地咁跪低：「屎sir，我對你唔住，考試竟然冇一科係合格！」

屎sir嚇左一跳：「林必才，你起身再慢慢講…」

「屎sir，你唔比我升班我唔起身！」阿必耍起無賴上黎…

屌，我同淇淇、八婆儀見到呢個情境，爭啲忍唔住想大笑起黎…

「你起身先講…」屎sir仲想扶阿必起身…

「屎sir！」阿必跪道：「我係唔會起身既！」

屎sir無奈地道：「我幾時話過要留你班…」

阿必抬起頭：「真既！？」

（待續）

媽啊 阿必真係好柒

啊必係典型on9 仔😂😂😂

阿必完美示範咩叫四肢發達 頭腦簡單

阿必好得意

升班都有得求㗎咩

必好撚柒

總有一條柒頭響左近

係
傻仔黎

佢如果肯溫下書，應該唔會滿肛紅

傻仔諗野你估唔到

67 又洗濕咗個頭，睇嚟呢個故有排先完。樓主加油。

阿必個腦淨係球場上先有用

我本身以為講緊中三四，原來仲係中一

樓主個故既節奏令我諗起之前有個書生player故
又係由細寫到大 好有畫面感 唔知幾時睇到熙熙大學畢業呢

多謝，我會加油

佢自己唔用啫

等緊文

諗住長篇慢慢寫

多謝，不過我篇垃圾唔敢同咁出名既故比

一百零七

阿必眼泛淚光咁望住屎sir。

屌，眼淚都可話咇就咇，有冇咁撚戇鳩呀？

「真…因為我地學校不嬲都會比多一次機會有機會留班既中一生。不過…」屎sir道：「我諗我地要搵你家長傾下先。」

「屎sir！有咩同我講得架喇！等我再轉達比佢地知！」阿必再一次五體投地。

「林必才，你家長最後點都會知道你既成績架喎。」屎sir不慍不火地道：「因為你黎緊係要補考唔合格既科目。」

「下？」跪響度既阿必抬起頭。

「你等我一陣…」屎sir返入教員室拎左張通告出黎：「本來諗住上堂見到你先比你。」

阿必企返起身接過張通告，面色慘然一變：「呢張係…」

「學校會比中一既留級生多一次機會，但前提係要接受補考既安排，然後主科同平均分都要合格。」屎sir點點頭：「你拎呢張通告比你家長簽喇，儘快呀記住，如果你家長同意既話，學校就要安排補考既時間同地點。」屎sir講完就轉身入返教員室：「就咁喇。」

留低阿必呆呆咁目送屎sir離去…

「咁…都唔錯吖。」淇淇安慰阿必道：「補考合格就唔駛留班喇喎。」

「係囉，你比心機冇野係做唔到既。」我好撚難咁忍緊笑安慰阿必。

「唉，實比老媽子鬧死喇…」阿必副垂頭喪氣既樣。

雖然就唔應該咁講，不過你唔溫書炒晒考試比人鬧係好撚正常架喎…

*

…

…

…

「點解我要響度陪你條撚樣溫書架？」我坐左響張餐枱旁既餐椅上面，呆呆咁望住睇落「好似」好努力溫緊書既阿必：「明明今日係暑假既第一日，點解我要做埋啲咁既鳩野…」

「哈哈哈哈！」阿必學撚埋黑熊，豪邁咁笑道：「尋日你去個唱K party係我請你架喎，叫你陪下我都得啫！」

「好嘈呀你地！」八婆儀響餐枱既另一面不滿地道：「死人必你快啲專心溫書喇！」

大家係咪唔明白發生左乜撚野事呢？係咪睇到一頭霧水呢？

首先呢，我地而家就響淇淇屋企，幫阿必響幾日之內惡補溫書，希望幾日之後既補考佢可以大步過…

至於點解會響淇淇屋企呢…

咁就要由果日講返起…

話說阿必當日接過張補考通告之後，個樣慘撚過死老豆老母，一路垂頭喪氣咁行返去課室…淇淇作為一個外向又肯幫助同學既模範女班長兼全班成績第一名既好學生，就自告奮勇咁話要幫阿必補習…

本身想去圖書館溫，阿必又話驚嘈撚住人；好喇話去快餐店溫，阿必又話驚阻撚住人地搵食；想去B's Cafe，阿必又嫌人地貴；好喇話想佢屋企，佢又話屋企有人又細又亂所以唔方便…

最後佢既提議…

係非常厚顏無恥咁問去淇淇屋企溫書得唔得…

淇淇最初其實唔係幾願意，但響阿必死纏難打再加上淇淇咁肯去幫人，最後就應承左阿必。

雖然性格不同，但鍾意幫人呢樣野淇淇同秋兒姐姐好似。

至於點解八婆儀會響度？

「等我跟埋黎睇下你個死人頭係咪真係溫書先。」佢係咁講既：「我要監督住你！」

不過我覺得佢係黎睇熱鬧食花生多啲。

至於我？

屌，係因為我為食，所以中撚左阿必既圈套！

事緣尋日係中一最後一個上課日，所以一到lunch time 就放學，由於中二既時候大家會再分過班，所以淇淇就提議不如成班去唱K聚下當係暫別大家既party。

問心，我個人其實好撚摺，除左淇淇同阿必之外，我都冇乜同其他人有交流（包括八婆儀同鄭海欣），加上我又冇錢（呃，其實係有小小踢青年軍賺返黎既車馬費，但我唔撚想用），所以我都係決定唔去。

淇淇好似有啲失望。

呢個時候仆街必走過黎問我：「不如我請你去唱K吖？」

「咁撚荀？」我諗起同Kitty姐姐去唱K果次有自助餐食，對阿必呢個提議不禁怦然心動。

「不過…」阿必露出左個賊樣：「有條件架喎…」

「咩條件？」

「之後果個禮拜，你要陪我溫書！」

「屌你個死基佬，咪撚咁基喇！」我皺眉道。

「唔係喱，我覺得你都去既話，淇淇先會肯比我上佢屋企溫書架。」冇錯，呢一刻淇淇係仲未應承阿必既，佢話要夜小小問完屋企人再電話覆佢。

「是旦喇。」一諗起啲自助餐…「不過佢比唔比你上去溫書同我有乜撚野關係？」

「有架。」阿必話：「屌，你條友真係冇乜自覺架喎。」

「你up乜鳩呀？」

不過陪阿必溫書啫，又唔係我溫，係咪先？咁就有餐自動餐食，我有晒著數喇。

就係咁…後尾我發覺自己…原來自己係錯既…

伏已中。

好撚悶呀！！！

（待續）

淇淇同熙熙入房玩啦唔好阻住八婆儀督促阿必

熙熙食淇淇隻豬篇正式開始

有文

可以睇到破淇淇處

乜名？

一個書生既Player故事
都係連登睇嫁 慢慢追

一 pair 係廳一 pair 係房有排玩

唔是4P咩

都話咗呢個故有啲似書生player故㗎啦巴打

有冇八婆儀強姦阿必劇情？

想睇多點熙熙同淇淇二人既感情線

佢地係黎溫書架

而家都就更新

喂

紙言都有

4p溫書啫

受寵若驚

未有咁既打算

會有架

文呢 屌

支持～

一百零八

「點解我要響度陪足你條撚樣成日？」時間返黎暑假後第一日既上晝十一點幾，地點返到黎淇淇屋企，我不滿地向阿必抱怨道。

「大球星大佬熙～咪咁喇！」阿必賊賊笑道：「橫掂你響屋企都冇野好做架喇～咪當陪下我溫書囉～」

我可以去踢波架嘛！

「屌，好撚悶呀！」我企起身，響淇淇屋企參觀。

「余正熙你唔好周圍行呀！一陣走左入人地間房！」八婆儀不滿地道：「淇淇出門口之前都冇話過可以周圍行！」

冇錯。

淇淇係出左街既。

佢話有個表姐響英國讀書，今個暑假返黎香港渡假，而佢父母要返工，所以就由佢去機場接佢機，再陪佢返黎。

佢呢個表姐既父母都同佢一齊移左民去英國，所以佢會響淇淇屋企暫住成個暑假。

「咁佢都冇話過唔可以喎！」阿必搶我一步首先答：「熙哥，呢鋪我就撐你喇！」

我冇理佢地，自己參觀下淇淇屋企。

淇淇住響私人樓，但屋企並冇Kitty姐姐咁大，但擺設整齊，啲傢俬睇落都幾有品味。

我行左一個圈，但總算忍住冇行入人地間房。不過…我真係覺得好無聊，所以走過去疏化坐低，順手就開著左部電視。

唔知播緊啲乜鳩古裝劇。

「嘩正！」阿必由餐枱衝過黎坐響我隔離：「係神○俠侶，正喎！」

「你睇左唔夠分鐘就知？」

「屌，重播架嘛！」阿必完全唔記得係黎溫書，同我一齊睇電視。

「喂，死人頭必！」八婆儀都走鳩埋過黎，怒道：「你黎溫書定睇電視架！」

「喂，我溫左咁耐想休息一陣都得呱！」阿必唔耐煩地回應。

「喂，死人頭必，你好似啱啱開始溫書咋喎！」八婆儀反擊。

「咩呀，我溫左成十分鐘喇！」

「你係咪真係想升班架！」八婆儀怒道：「星期五就開始補考喇！你仲要考晒咁多科！得返幾日咋！」

「咩呀，我咁叻，駛乜驚！妳同我定喇！」

「你叻就唔會全炒喇！淇淇出左去之後每溫十分鐘你就抖成個鐘！」

屌，佢地你一言我一語咁嘈撚住我睇電視。

唉。

嘈嘈下阿必都係比八婆儀拖返去溫書，佢仲好順手咁熄埋我電視…

好唔容易捱到兩點幾，淇淇門口傳黎開門聲。

「好野，淇淇返黎啦！」阿必又有藉口停筆休息，想起身去開門。

「邊個比你去開門！佢地自己唔識開架咩？坐低繼續溫書！」八婆儀怒喝。

「唓。」阿必頹然坐低。

望住佢地既互動，都幾撚有趣。

呢個時候道門終於開左…

「表姐，我有幾個同學上左黎溫書。」淇淇打開門，向住門外面一個拖住喼既女仔道。

呢個女仔約莫十六、七歲，長直髮、標緻既面孔，個樣有小小cool。不過最攞命既，都係佢既衣著。一件白色既吊帶小背心，但好似細左幾個碼咁，將佢個唔太大既胸托左出黎。下身就著左條好短既熱褲，屌你老味，短到好似條底褲咁。

阿必望住呢個表姐，目定口呆，流晒口水咁。

我望左一望，都唔撚夠Kitty姐姐正，算鳩數喇屌。

「喂，死人頭必，溫書呀！眼甘甘咁望住淇淇既表姐做乜野啫！？」轉頭向表姐道：「表姐，妳好，叫我阿儀得喇。妳唔駛理佢架。」說著向阿必一指。

「妳先唔駛理佢呀！」阿必大叫抗議，終於唔理八婆儀，徑自走去幫表姐拎行李：「表姐表姐，我叫做阿必呀，天生就係為靚女服務。」

表姐橫左佢一眼，再望一望我地，然後頭也不回地道：「我叫Betty。」

嘩，咁撚寸既呢個Betty。

「係既係既Betty姐。」阿必好似隻狗公咁跟住佢：「阿Betty姐妳啲行李放響邊？」

Betty擰轉面冇乜表情咁既樣望住佢。

淇淇見狀噗哧一笑，道：「林必才你唔好玩表姐喇。啲行李放住響廳先，等表姐一陣自己搞得架喇。」

「咁點得呢？」阿必誇張地道：「靚女隻神唔應該拎黎拖喼架嘛！」

八婆儀突然企起身，走過去扭住阿必耳仔怒道：「死人必見到靚女就流晒口水，你同我返過黎溫書！」

「嘩嘩，好痛！放手！我溫，我溫！」阿必慘叫：「唔好比Betty姐姐見到我出醜既樣，放手放手！」

「林必才，冇用架喇。」淇淇掩咀笑道：「表姐佢響英國有男朋友架喇。」

「妳冇男朋友咪得囉…哎呀！好痛呀！我咪走緊囉！」

淇淇聞言好快咁望左我一眼，但旋即又扮到冇事咁。

呢個時候Betty先注意到我存在，奇怪咁望左我一眼，先緩緩向我點一點頭。

屌。

望乜鳩。

（待續）

唔係要食人姐姐啊嗎熙哥

基本啦

支持食betty，快

又有女食

Btw quote 文冚家剷

睇嚟熙熙試食環節第二道菜係betty表姐

樓上咪quote文啦唔該

Betty 呢d名仲有人用

見到個名一秒出戲
成日覺得Betty係暗瘡大肥婆用嘅名

有名叫鼻涕

又有新女屌

新post留名

人地返香港渡假啫

返黎渡下假啫

試食

我鳩作
有冇啲名可以比之後啲女用
徵名大賽

唔係，佢個樣唔係咁架

靚女都可以流鼻涕

求番號

或者睇下你既人設似邊個女明星就用佢地d名。再唔係用女團d英文名，咩 Irene, Jennie, Jessica …果d

渡假咪岩，食完冇手尾

又有新女

已經列入考慮之列

又啱喎

一百零九

表姐Betty擺好左行李休息之後，我就同淇淇兩個人落左去幫大家買外賣。

八婆儀就繼續幫阿必特訓，而Betty就響淇淇屋企安頓下、休息下先。

一落樓，我就即刻忍唔住問：「妳個表姐對我地都幾冷淡。真係以為自己響英國住同讀書就好叻？」

「哈哈，可能佢搭左咁耐飛機攰啫。同埋佢個人其實好怕生。」淇淇笑道：「響佢前幾年移民之前，我地都成日一齊玩架。就算係表姐移左民之後，佢每年暑假都會返黎香港，仲會響我地度住，咁我地就會好似以前咁成日一齊玩。」

「佢爸爸媽媽呢？」我問。

「佢地就算返黎香港通常都係留幾日架咋，佢地都要響英國果面返工嘛。」淇淇答道。

言談間，我地已經去到附近商場既大○活。

「其實我想食老麥多啲。」我道。

「表姐佢想食飯嘛，」淇淇安撫我道：「佢咁耐先返香港一次，咪當就下佢囉。」

「唉，是旦喇。」

「係呢，你呢幾日咪要破費買野食囉…？」淇淇有啲擔心咁問。

「冇事，我踢波都賺到小小車馬費。」呢個倒係事實。

估唔撚到踢波都可以賺錢。

不過計返起黎，雖然阿必請我去唱K，但而家日日出街食我真係倒蝕返轉頭…

真係好撚伏呀屌。

「餐餐都請你就冇乜可能架喇。」淇淇諗左一諗，道：「不過…如果你地夜晚會留低既話，不如就響我屋企食晚餐？我都會幫手煮架。」

！！！

又有野食！

住家飯都好喎！

「梗係好喇！」我喜道：「一定留，一定留！」

見我咁開心既樣，淇淇有啲怕醜咁笑了。

「係呢，妳識煮飯既咩？」我毫不客氣咁問。

淇淇俏面一紅，道：「小小喇，但主力都唔係我煮，係媽咪煮，我最多幫下手架咋！」

「但係我諗一定煮得好食過我！」我R一R個頭，諗起秋兒姐姐果次既和頭酒。

淇淇噗哧一笑，道：「唔係喇，你果次特登煮比我食，我好開心架。」

本來我想同佢講我煮果餐飯其實唔關佢事，但見佢好似都幾開心咁我就廢事大煞風景。

拎完外賣之後，我同淇淇就返屋企了。

「其實你悶唔悶架？」淇淇問：「我都估唔到你會一齊陪阿必溫書添。」說著嫣然一笑。

「係咩…哈哈…」我只係中左阿必圈套…

好撚伏呀！

「如果你悶既可以入我間房用電腦架喎。」淇淇提議

「我都唔識用。」除左IT堂我真係冇見過電腦。

淇淇諗左一諗，道：「不我教你用？」

「又好啫。」我笑了笑。

*

一返到去，就見到八婆儀督促阿必溫書既情境。

「有冇搞錯，明明應該係淇淇教我同我溫書！」阿必非常不滿地道：「點解變左妳響度虐待我架！」

八婆儀扭住阿必耳仔，怒道：「而家我好失禮你咩！我啲成績同淇淇差唔多架！」

呢個真。

反而鄭海欣啲成績先係麻麻。

「得喇得喇。」阿必求饒：「我溫，我溫！女俠妳放開我隻耳仔先…」

「佢地又幾夾喎。」淇淇一路放低啲外賣響茶几上一路道。

「嘩，妳用邊隻眼睇野架？」我非常驚訝，爭啲問淇淇係咪用屎眼睇野。

「佢地唔似打情罵俏緊咩？」淇淇問：「好似電視劇果啲歡喜冤家咁。」

我望一望，搖頭道：「唔似。」

「如果阿儀唔緊張阿必，點會咁好心機幫佢溫書…你以為佢真係想上黎睇熱鬧咩…」淇淇嘆左口氣：「你咁都睇唔出？」

我搖搖頭：「睇唔出。」

「你咩都睇唔出…」淇淇苦笑一下。

「我覺得妳睇錯左，果兩隻野點睇都係水溝油。」我堅持…

「係喇係喇。」淇淇拉一拉我隻手向走廊行過去，道：「過黎我間房，教你用電腦先喇。」

「又好啫。」

淇淇打開佢間房度門，映入眼簾既係一間整潔既睡房，有一個書櫃、書枱、衣櫃，同一張碌架床，而下格既床頭就貼左幾張女排球員既海報。書枱上面有部電腦，隔離放左個水松板，上面釘住好多張貼紙相，但除左八婆儀同鄭海欣果張之外，上面其他相既人有好多都係唔識。

「原來妳都幾鍾意影貼紙相。」我望住佢個水松板。

「咁人地女仔黎架嘛。」淇淇笑道。

響呢個時候上格床突然傳黎聲音，Betty坐左響身望住我地。

「嘻，嘈住妳休息添。」淇淇對住Betty伸一伸舌頭。

唔知係咪時差加埋啱啱訓醒既關係，Betty披頭散髮，一臉倦容咁揮一揮手示意唔緊要，之後又撻返落床。

「表姐，都差唔多要起身食飯架喇。」淇淇善意地提醒。

「嗯。」

「係呢，呢個係阿熙，呢個係我表姐Betty。」淇淇終於正式介紹我地。

Betty坐起個人，望一望我，我地互睥左幾秒，佢點點頭又訓返低。

屌，冇鳩禮貌。

（待續）

班朋友一走，表姐就即刻忍唔住問淇淇：「妳個朋友阿熙對我都幾冷淡。真係以為自己識扭波同靚仔就好叻？」

呢個好笑

上佢屋企食飯

之後貫醉啊必
同表姐淇淇3p

淇淇: 不如一齊上網，聽講有個網站叫咩 Porxhub 好似幾得意

10/10分

都唔知係幾多人既啟蒙老師

熙哥話人冇禮貌 笑撚死人

仲有TW18
屌，諗起都覺得老啦

嗰陣係foxy

佢應該唔知熙哥識扭波

想問下個故既追度係咪一半都無仲有幾多結局

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

笑左

灌醉阿必？玩屎眼？

果陣我用BT多

無套巴

好似未聽過

真
小學雞咁話人

仲有3lunchnike哥

foxy又話好危險
不過果陣都down左唔少好野

熙哥揸波仲勁
就咁揸都可以揸到Kitty高潮

我諗30%左右

可以同葉開巴打個故過聖誕啦

熙仔衣著係點，窮L 會唔會著得好柒

我就係其中一個

定係18jack

下一次啊熙去淇淇屋企嘅時候，我諗應該就係佢哋去到高中拍拖嘅時間。

啊熙：「估唔到你仲咁鐘意貼紙相」

淇淇：「係呀，你睇下你呀，你中一個樣幾cute」

畫面自行腦補

定係moneytalk

唔敢講
其實而家既進度比我想像中慢

我唔直接答你，我用幅圖答你

唔會咁遠
阿必第二日溫書都要上多去一次

一百一十

響真係食飯之前，淇淇響度教一教我用電腦。

大家係咪好奇怪用電腦都要人教呢…屌，咁我係唔撚識吖嘛。

窮撚屋企冇電腦用係咁架喇。

不過只係教左一陣，八婆儀就走入黎度：「唔係想阻住你地二人世界…不過我好肚餓，不如食飯先喇？」

淇淇俏面一紅，道：「咩二人世界喎…」

「係囉。」我不解風情咁指一指上格床，道：「仲有阿表姐響上面架。」

八婆儀睥左我一眼：「總之出黎食飯喇！」

Betty聞言都起身準備落床。

「咁我地出去食野先？」淇淇問道：「部電腦響度，你幾時想入黎用都得。」

「咁妳食完飯再教下我喇。」我道。

「嗯。」淇淇笑了。

之後我地三個就出廳食飯了。

*

結果成個下晝我同淇淇都係響房入面用電腦，Betty就係床上面呼呼大睡。

而阿必同八婆儀就響出面溫書，間中仲會好大聲咁爭吵。

「唔理佢地會唔會搞出人命架？」我問：「我驚到我地出去既時候阿必隻耳仔已經甩左。」

「哈哈。」淇淇笑道：「邊有咁誇張？」

突然我見到書枱上有幅小淇淇（指年紀）同一個老婆婆既合照，問道：「呢個婆婆係邊個黎？」

「我嫲嫲黎架，以前同我地一齊住，以前我訓上格床，佢就訓下格床。」淇淇黯然地道：「不過幾年之前過左身喇。」佢個樣…有啲失落：「佢好錫我架。」

唔怪知得淇淇間房係擺張碌架床喇…

見到佢有啲唔開心既樣，我又諗起李師奶過身既情景…

然後…

然後…

我個心好似有一下異樣既感覺…

真係一下咋。

然後，我係近乎自然地反應咁，將開雙臂攬住淇淇。

就好似秋兒姐姐攬我咁。

其實…到長大左之後既呢一刻我都唔知自己果陣做乜鳩。

或者…

親人既離開令我我因為諗起響李師奶靈堂既自己，所以先想比啲溫暖佢…比我呢個好朋友…

「Sorry。」我道：「我唔知會勾起妳啲傷心事…」

淇淇好似面好紅咁，冇出聲。

「好，我地唔好再諗，妳繼續教我用電腦喇！」我要轉一轉話題，唔好比淇淇再諗啲唔開心野。

「嗯…」淇淇好似有啲神不守舍咁…

唉，最鳩衰都係我，提埋啲唔開心野。

於是我再拉一拉淇淇隻手，放佢隻手落滑鼠上面，道：「唔好發吽逗喇，繼續喇。」

淇淇回過神來，望一望我隻手，然後面紅紅咁一笑，道：「好呀。」

*

「多謝Uncle Auntie你地餐飯呀！」阿必做出個誇張既表情：「好好味呀！呀！呀！呀！呀…」就好似食神入面個醜樣大廚咁。

八婆儀橫左阿必一眼，但因為淇淇屋企人響度，所以冇出聲窒佢。

「鍾意就食多啲喇。」淇淇媽咪微笑道，個表情好受落。

「媽咪，佢成日都係咁架，講野好誇張！」淇淇笑道。

「Betty返左黎，妳都開心喇淇淇？」淇淇媽咪又笑道：「今晚妳好似好開心喎。啱啱妳幫我響廚房整餸果陣又係咁笑。」

淇淇笑道：「係呀，同表姐差唔多成年冇見喇嘛～」

Betty微微一笑：「係喇，我都好掛住妳。」

終於見到Betty笑喇。

唔講既話仲以為佢淨係識黑起塊面添。

「妳唔介意既話…」淇淇向我地幾個一指：「等阿必考完試我地幾個一齊去玩吖？」

Betty先係望左阿必一眼，再淡淡道：「到時睇下點喇。」

嘿，睇黎今日下晝阿必真係嚇親Betty嘞。

*

幾日又過去了。

每一日都係由朝陪阿必溫書陪到黑，然後響淇淇屋企食埋飯先走。

淇淇屋企人都算唔話得，日日咁請我地幾個食晚餐，非常好客。

八婆儀後尾買左啲生果上去多謝佢地請客。

至於我同阿必…

嗯…

每次都係兩手fing fing咁上去。

不過同預期既唔同，主力都係八婆儀教阿必，而淇淇都間中有幫下手。

我呢？

日日響淇淇間房用電腦，Betty就灘響床睇雜誌、書之類。但有時一入房見到Betty用電腦既時候，我就唯有出廳睇下雜誌（佢地唔比我睇電視，驚我嘈住阿必溫習）。

有時睄到Betty響上格床睇書時，著熱褲露出既長腿都幾養眼。

唉，搞到我好想同Kitty姐姐扑野。

唔想陪仆街必溫書…

而我同Betty除左有眼神接觸之外都零交流，不過雖然佢對住我都係冇乜表情，但由眼神至少睇得出佢對我既感覺應該唔係好似望到阿必時見到怪物咁既樣望住我。

其實除左對住淇淇會有多啲表情同傾計之外，都真係冇乜幾可見到Betty笑。

然後…

到星期五了。

阿必上戰場既日子來了。

（待續）

樓主，加速

加速！

淇淇算唔算第二最愛

淇淇既樣貌同身材有冇Kitty姐姐一半咁正

我都想玩淇淇隻滑鼠

Seed?

Code*
Sorry

好想要吧？

加油 葉師兄

本身諗住追下集 入到黎先記得樓主例休
btw g 持加速

DOCP-021

gg

慢慢就會知架喇

兩個唔同style黎
各有吸引之處喇

定想玩淇淇

女優叫咩名，幾正

多謝鼻涕巴

多謝，今晚有

女優名？

今晚見

改口叫熙哥

我覺得淇淇係比葉開熙傷害過之後 點醒返佢嗰個 但唔似係最愛的人排行榜裡面

有文未

應該就係 星奈あい

未有咁快知住

來了

正喎

一百一十一

溫左幾日書，阿必終於都要上戰場了。一日考晒八科其實都真係幾辛苦。

雖然補考既每一科份卷既長度都短過正式考果時，但真係好辛苦。

不過鬼叫條友之前考試炒撚晒咩。

後尾我先知原來阿必係創校以黎第一個中一生全部科目都炒晒既學生…

*

既然今日唔駛陪阿必溫書，我梗係要踢波踢返個夠本喇，之後夜晚仲要同秋兒姐姐一齊食飯添！

好耐冇同佢食喇！

「唔見阿必仔既？」文叔問。

「佢之前啲考試全撚部肥鳩晒要補考吖嘛。」我幸災樂禍地道：「抵撚死，唔溫書。」

佢全日都要用黎考試，睇怕冇五、六點都唔撚駛旨意見到佢。

「哈哈，你條撚樣咁講好似自己冇唔合格咁梗。」文叔笑道。

「屌，今次我冇呀。我升班架。」我不滿地道。

都係全靠秋兒姐姐。

「哈哈，係喇係喇，叻喇叻喇。」總係覺得文叔呢句入面語帶嘲諷…

「屌，仲講，踢波先喇。」我道：「腳痕呀仆街。」

最後呢一日阿必六點幾果陣過左黎球場，一臉倦容。

「好撚攰呀。」阿必著住校服行緊過黎。

「攰就返屋企抖下喇屌。」我道。

「想過黎踢幾腳波先吖嘛。」

「考成點呀？」始終都要關心下呢個跟班。

「掂呀！」阿必一副自信滿滿既表情道：「今次如果升唔到班既話我幫你含！」

屌，我聽到即刻夾緊屎忽。

「妖，基必，唔好燒埋我果疊。」我皺眉道。

「耶～球星熙～想唔想我幫你含啫～」阿必上黎搖我隻手。

「食撚屎喇。」我fing開佢，心中冒起一陣寒意：「快啲換衫踢波喇，我差唔多要走架喇。」

「Gogogo！」

「幾時出成績呀？」我問。

「下星期二囉。」阿必就咁響觀眾席除衫野外露出。

「嘩咁快。」

「淨係改我一個既卷咋嘛。」阿必除埋褲。

屌，佢真係想野外露出。

不過，咁都即係意味住全個中一，得佢一個本來要留班…

*

之後果幾日，都係踢下波咁。星期日就同左Kitty姐姐去街，不過佢屋企人響度，冇得扑野，而我果邊秋兒姐姐又響屋企溫書準備會考，所以只係去左睇場戲食個飯就返屋企。

至於秋兒姐姐終於升格為會考生，所以佢每日都用左唔少時間去溫書。

有時我地兩姐弟會一齊出街買餸，順便行下當比秋兒姐姐溫書抖下氣。呢段時間係覺得幸福既，但有時再認真諗清楚既時候又會有陣罪惡感走左出黎。

我明點解既。

其實秋兒姐姐只係我家姐黎，理論上我同邊個拍拖、邊個搞野都唔應該會驚傷害到佢。而且只要唔太過份（okok，同佢好姐妹搞野果part其實幾過份…）既，理論上一個家姐都唔會比細佬唔比細佬拍拖。

但就唔知點解我有種強烈既內疚感同罪惡感…

罪惡感有時響日常生活度會收藏得好好，但有時又會走出黎同我打招呼…

*

星期二朝早，我就同秋兒姐姐一齊出門口，佢約左Kitty姐姐去圖書館溫書，我就去踢波。

「咦～呢個咪小熙熙～」我陪秋兒姐姐行到去圖書館樓下，見到Kitty姐姐，佢向我打招呼：「我地好耐冇見喇～～～有冇掛住我呢～」

其實早兩日先見完。

不過佢既全相倒真係一段時間冇見過。

我好似平時咁黑住面望住佢。

「唔好玩佢喇。」秋兒姐姐微笑道：「佢都仲細，唔啱妳架。」

呢下雖然秋兒姐姐係微笑住講出黎，但言下之意…係唔想Kitty姐姐對我出手？

但其實…

…

唉。

…

Kitty姐姐面上好快咁出現左一絲愧色，不過真係一閃而逝，應該冇人睇到。

「嘻～秋秋～」Kitty姐姐撟實秋兒姐姐手臂：「玩下咋嘛～真係要搵既我搵Jerry喇～佢呢排好冧我呀。」

「不過妳都唔理佢。」秋兒姐姐微笑道。

「咁我對佢冇feel嘛。」Kitty姐姐對住秋兒姐姐撒嬌。

「妳開始肯咁諗就好喇。」秋兒姐姐好似一副老懷安慰既樣。

秋兒姐姐我諗妳誤會晒。

Kitty姐姐唔理呢個Jerry既原因…肯定只係因為佢睇唔上眼。

又或者其實佢地已經扑過一次，但佢既表現唔能夠令Kitty姐姐滿意，所以就算呢個Jerry想翻兜，Kitty姐姐都唔理佢。

哈，估唔到響呢方面我比起秋兒姐姐更加了解佢既好姐妹。

不過佢去搵其他男人我又冇乜所謂。我又係佢邊個，亦冇興趣做佢邊個。

「咁今晚見喇。」秋兒姐姐微笑地向我道別。

Kitty姐姐問：「小熙熙你去踢波？」

我扮晒黑面地點點頭。

「小熙熙你同唔同我地食lunch呀？」Kitty姐姐好似有啲不捨咁望左我一眼。

「唔啦，我約左人。」我道：「我個跟班今日要返學校拎補考成績。」

「嗯…」

「咁我走先喇。」我轉為望住秋兒姐姐陽光咁笑左笑：「今晚見喇，秋兒姐姐！」

*

其實除左阿必，淇淇、八婆儀同鄭海欣都會一齊食午餐。

唔理阿必到最後升定留班都好，佢都叫做放低左一件心頭大石，可以同我地輕鬆聚下。

而我地計劃食完飯之後就去淇淇屋企玩。

我就把握機會晨早去同文叔佢地踢陣波先。

其實我懷疑文叔佢地響球場附近紮左個營，然後二十四小時隨時準備踢波。

淇淇佢話佢想早小小過黎睇我踢波，我都冇乜撚野所謂既。

然而，意外既，係唔止一個人黎。

黎既，仲有Betty。

（待續）

冇啦冇啦
熙哥睇嚟要同Betty 做sp啦

全港既西都比熙哥屌晒

呢班阿叔係咪唔撚使瞓覺
Btw我估Betty會快過淇淇食到熙熙

照哥真名係陳冠希

又唔好咁講...我樓下之前有班阿叔
真係早波2個鐘 晚波2個鐘
日日如是

可能只係心靈上既交流呢

暫時都係得一個閪

佢地返通宵工，返工就吞pop做完直踩去踢波，再響個營恰一陣再踢

集郵熙

以前中學真係有一班阿叔去親球場都一定響度

就出文

一百一十二

嗖！

個波直飛向死角入網。

冇錯，呢球咁撚靚既遠射梗係我入架喇。

「你條撚樣踢完青年軍之後真係越踢越好喎！」文叔讚道。

「下，好撚易射咋喎。」我倒唔係認叻，我真係覺得好撚易射。

對面隊應該係以附近另一間中學既學生組成既既球隊垂頭喪氣咁執返個波出黎。

因為今朝得我地同對面兩隊，冇其他球隊跟隊，所以佢地已經比我地中出左八、九球，當中有七球係我入既。

「唉，我地唔踢住喇。」班學生一臉頹喪地道：「你地好勁，下次再玩過喇。」

「喂，後生仔唔好咁早走住喇！」老鼠見佢地想走急忙想攔住佢地：「踢多陣先喇！」

「唔好喇…」個守門員已經一面喊樣，而佢其他同伴都已經步出球場。

「唉…咁我地休息一陣，再冇人黎就自己五打五先喇。」炮哥道。

「熙熙！」一把聲音由觀眾席傳過黎，我望過去，係淇淇。

坐響佢旁邊既…係Betty？

佢點解都會黎既？

本來佢地好似響度傾緊計，但一見到淇淇向我打招呼，Betty又只係望左我一眼點一點頭，然後響度㩒一㩒手機。

「嘩…衰仔，兩條女呀？」文叔忽然搭住我膊頭：「左邊定右邊果個係你架？定兩個都係呀？唔要秋兒嗱？」

「屌你喇，我對佢兩個都冇撚興趣。」我答道。

不過，我不期然咁諗起果日我響淇淇間房輕輕咁攬佢果一下。

呢一下感覺又係稍縱即逝。

我行過去，問道：「乜妳咁早既？」

淇淇笑道：「唔早架喇，成十二點幾。」

原來咁晏嗱？睇黎真係踢波快樂不知時日過。

「阿必呢？」我問：「佢應該知道左成績喇。」

「佢打左比我喇，雖然有兩科都係唔合格，但史sir話佢升班應該冇問題既。」淇淇笑道。

呼，老實講我都為阿必鬆一口氣。

雖然未知中二時係咪仲一定會係同班，但至少佢升到班就點都有呢個機會既。

「佢話而家過黎球場同我地會合，話順便見下文叔叔佢地。」淇淇續道：「阿儀而家同佢一齊過黎。」

文叔叔…

呢個稱呼真係過癮…

不過令我吃驚既係…

「八…阿儀都同佢一齊返左去？」我真係有啲驚訝。

「係呀！佢話要去睇佢出醜喎～」淇淇俏皮地伸一伸脷：「不過計我話，我就覺得阿儀擔心佢，想跟埋去睇下嘞。」

「真係…睇唔出…」有人話過…女人係一種口是心非既生物，唔通真係？

但我真係冇辦法想像到八婆儀擔心阿必個樣…

「咦，佢地黎喇喎。」淇淇向門口既方向一指。

我同Betty聞言望向球場入口既方向。

佢同八婆儀真係嘈到冇停口咁，一邊互屌一邊行過黎。

「喂！傻仔必！阿儀！」我向佢地方向叫道。

阿必向我地打個招呼，大叫：「我去搵文哥佢地傾幾句先呀！」之後就撇低八婆儀走過去班騎呢大叔度。

「死人必，你掉低我！」八婆儀鬧左佢一句之後向我地行過黎。

「表姐妳好！」佢響Betty打招呼。

「嗯，妳好。」Betty cool cool地打返招呼。

究竟係佢個人本身係咁cool定係因為唔熟我地先咁cool呢？

佢又做乜春跟埋過黎呢？

「表姐佢都一齊食飯，你地唔介意架呵？」淇淇笑問：「我唔想表姐一個自己食呀。」

「梗係冇所謂喇，多個人熱鬧啲嘛！」八婆儀笑道。

熱鬧啲…？

妳sure？

Betty都唔出聲既。

「我ok既。」我聳聳肩。

「咁過去搵埋阿必就行喇。」淇淇咧嘴一笑：「欣欣已經去左攞位喇，我地都唔好要佢等咁耐。」

*

「哎呀～欣欣真係唔該晒妳呀！咁早黎攞位～」講就咁講，但八婆儀一副理所當然既樣坐響度。

其他人都相繼道謝。

「唔…唔駛客氣…」鄭海欣依舊dup低頭，望住個餐牌。

我地去左商場入面一間平價既西餐廳食。

「表姐，佢係欣欣呀。我既其中一個好朋友。」淇淇介紹道。

「妳…妳好…叫我欣欣得架喇…」鄭海欣一貫腼腆。

「妳好，我叫Betty。」依舊係好cool。

「好喇，為左慶祝我大步檻過，升到中二，大家隨便嗌野食，八婆儀請！」阿必好豪氣咁道。

「死人頭，你就死八公！講少句野你係咪會死架啫！」八婆儀不滿地道：「請你個死人頭呀！」

「唓～唔請咪唔請～小器到死～」阿必雙手一伸，扮作不在乎既樣。

「乜野小器！我都冇話過要請！」講完之後，八婆儀突然頓了一頓，轉頭望住我。

我有啲奇怪，因為雖然係同一個圈子，但我基本上同佢同埋鄭海欣係冇乜計傾既。

「咩事？」我比佢望到周身唔自在。

「你個身好臭呀。」八婆儀皺眉道：「你返去沖個涼先好上淇淇屋企呀下。」

我黑面正想屌鳩佢，淇淇已經搶響我前面道：「唔緊要喇，我都唔介意。」

「唔係喎，呢鋪我撐呢隻老虎乸喇，沖個涼換件衫同鞋先上去玩好啲既。」阿必你個仆街…

「喂！又邊個係老虎乸呀你個死人頭！」八婆儀怒道。

然後佢地又嘈起上黎…

屌吖…好撚嘈呀。

「算喇算喇，你地咪嘈。」我投降：「我返去沖完涼先再去淇淇度喇…」

「哼！」

「我睇在球星熙份上先唔同你嘈…」

終於耳根清淨…先至奇！

成餐飯佢地就好似平時咁嘈嘈嘈！

食完飯之後，我就同佢地道別，返屋企沖涼先。

估唔到呢個決定，竟然會令我之後見到啲意想不到既野…

（待續）

唔通見到秋兒同社長 唔想見到ntr

好耐冇見秋兒姐姐

一係磨豆腐，一係ntr
樓主識揀邊面啦

見到秋兒俾熙熙老豆屌緊

文叔溝秋兒?

好掛住秋兒

想睇

試下唔好咁

唔通係Kitty姐姐同秋兒姐姐⋯⋯

Betty 過去食熙熙啦

直接屌緊

cls

咁多人想睇文叔溝秋兒既

一百一十三

由於我都去過淇淇屋企幾次架喇，所以我自己都熟路知點去。

不過我返到屋企恰著左。

醒返既時候係三點幾。

於是我拿拿淋出門口，匆匆忙忙咁過去淇淇度，我去到既時候，見到淇淇佢地已經著晒鞋坐左響廳度好似又準備出門口。

「Sorry遲左小小。」我望一望佢地，奇道：「你地又諗住出去？」

「係呀，我地有小小肚餓，諗住出去食下午茶。」淇淇道：「但驚你上到黎冇門口入，所以就等埋你先。」

順帶一提，我係呢度全部人入面唯一一個冇手提電話既人，所以我一離開左屋企佢地真係搵我唔到。

「淇淇對你咁好，你就咁遲先上到黎。」八婆儀一臉不悅：「我地都玩左好耐喇。」

我想屌柒佢。

「喂，八婆儀，好似係妳叫佢返屋企沖涼先架喎！」正當我想出聲時，阿必插口道：「妳而家又咁唔滿意咁難服侍既？」

嘩，我響心入面叫佢做八婆儀啫，阿必你咁撚勇當面叫佢八婆都有既？

「喂，叫左你唔好再叫我八婆儀呀死八公！」而且似乎阿必都唔係第一次咁叫…

「八公八婆…咁咪天生一對？」我不自覺咁講左出口…

「鬼同佢天生一對！」兩個人異口同聲地道。

又真係幾夾。

然後又繼續鬥嘴。

「熙熙，咁你同唔同我地落去食呀？」淇淇無視佢地兩個，向我問。

我諗一諗，搖搖頭道：「唔去喇。」

我又唔肚餓，去食tea又晒撚晒我啲錢。

有人請又唔同講法呀。

「咁…唔緊要喇。」淇淇有小小失望：「你響屋企抖下先喇，我地啱啱玩緊UN○，一陣會再玩架。」

「我唔識玩。」

「咁我一陣返黎教你玩喇。或者你都可以睇下說明書先既…」淇淇甜甜一笑，再道：「再唔係你可以睇下電視或者入房用電腦，不過表姐響房訓緊，你小心嘈醒佢…」

「行喇淇淇，由佢響度咪得囉，佢有手有腳自己識搵節目架喇！」又係八婆儀。

屌吖，真係死八婆黎架喎。

我都廢撚柒事同佢拗，於是擺擺手，道：「你地去食tea先喇。」

我同佢地道別之後坐左響疏化度。

見到張茶几都係UN○既牌，心諗究竟係乜鳩野黎，於是拎起本說明書望下…

…

…

…

算鳩數喇都係。

返學已經要睇書，冇理由而家仲要睇架嘛。

之後再睇下啲八卦雜誌…唔…都係唔啱我睇…

開電視睇，播緊卡通片，睇左陣…

…

…

…

屌，我唔係小朋友！

熄柒左佢先！

百無聊賴，我坐左響疏化一陣，本來都唔想打擾Betty訓覺既，但最後都係決定入房玩下電腦。

電腦呢味野對我黎講都好新奇下。

於是我都冇理過Betty響房度訓緊覺，大大力咁打開左道門。

然後…

我呆撚左。

我見到Betty移開左張電腦凳，坐撚左響地板度…

…

…

…

佢唔係發生左啲咩事受左傷…

又或者響地下暈左…

…

…

…

Betty係全裸咁樣坐左響地板上面，雙腳擘成M字咁，帶住聽筒，雙眼合埋眼咁，一隻手用手指不停咁響小Betty洞口撩動…另一隻手響度玩弄緊自己既乳頭…一臉陶醉…

佢既衫褲、bra同底褲等等散落響旁邊，仲一個好似鳩既物體放在響地上面…

我轉頭望住個mon，係一個黑鬼屌緊個亞洲女人…

Betty既表情好撚淫，成個Kitty姐姐咁…

屌，此情此境，我都忍唔撚住起左升旗禮…

啊，我都好撚耐冇扑過野，而家真係想走埋將Betty就地正法…

不過咁樣係強姦，監都有撚得我坐…

但呢個畫面又真係好撚正…

仆街…

個人熨恰恰添…

頂，不如響淇淇屋企個廁所打個飛機冷靜下…

於是我正想慢慢退出去既時候，隻腳唔小心撞到淇淇房門一下。

嘭！

仆街了！

Betty一個驚醒除左聽筒，向我望過黎…

四目交投。

Betty張開口瞠目結舌。

佢平時果副好cool既樣同啱啱果副陶醉既表情完全消失得無影無蹤…

取而代之係果副瞠目結舌驚惶失措既樣…

「呃…我唔阻妳，我出返去睇電視。」我向佢揮揮手：「Enjoy。」

Betty有啲手忙腳亂咁企起身走過黎關埋度門，仲上埋鎖。

嘩，唔通佢想響淇淇房姦鳩我？

求之不得！

秋兒姐姐，我都唔想架！

「佢地已經咁快返左黎？你快啲入黎，唔好比佢地見到！」Betty慌張地道。

「哦。」我恍然大悟：「佢地仲食緊tea未返呀，我冇去食留左響度咋嘛。」

Betty好似成身鬆左口氣咁，個人一放鬆就跌坐左落黎。

咁啱佢一坐低就見到我扯緊旗。

然後，佢又好尷尬咁望撚住我。

我倒唔係太尷尬，大方地道：「呃，見到妳咁玩，唔扯旗都唔正常喇。」

雖然我好想扑佢泄慾，但我同佢僅僅係叫做相識，點會肯比我屌？

「妳繼續喇。」我唯有去廁所解決：「我出去睇電視。」

Betty見我轉身想走，拉住我隻手。

我吃了一驚，定睛望住佢。

Betty有啲尷尬咁問：「我…可唔可以望下…？」說著向小熙熙一指。

下？

真係奇遇喎…

（待續）

又要等聽日喇

真係食Betty

男主真係屈 行到邊都有女食

Betty有無示意圖

根據上次經驗 我決定儲埋星期一先睇 廢時賓州唔上唔落

表姐示意圖

真係食betty

重甜 pls.

啲情節咁似呢個post行到邊食到邊
【甜故】自從同Miss喺一齊，我就忽然變得好受歡迎（2）

點睇

準備食喇

主角光環

辻本杏

嘩即是巴你…

甜喇我諗唔算重喇

我見呢個故好似好受歡迎，不過未睇
有時間會拜讀下

唔笑就更似

類似咁喇

咁老

上google picture一search表姐就係表姐你好嘢 唔係我口味嚟

呢個故我都由頭煲到依家live 等緊樓主返嚟

食完Betty 再食淇淇，之後就表姐妹3p 熙熙有排忙啦

屌live咗

樓主最好放張示意圖上黎

係咩
可能呢張相揀得唔好…辻本杏都有拍唔少女高中生既AV，我覺得都幾神似

咁我又冇懷疑過你口味

幸福小賓周

表姐？
我用辻本杏個樣做藍本架

一百一十四

我而家係著住條運動褲，所以小熙扯起旗好撚顯眼。

「下？」我有啲愕然。

「冇…冇野喇。」Betty姐姐似乎啱啱都係情慾上腦所以情不自禁地衝口而出，所以講左出口之後都覺得有小小唔妥。

不過…

其實即係開左綠燈？

「冇所謂呀。」為免令Betty冷靜返落黎，我拿拿淋將條褲稍為褪落小小，小熙熙即刻彈左出黎，一野擊左落跌坐響我面前既Betty塊面度。

好似係似層相識既畫面。

哈，我碌鳩之前都彈過落Kitty姐姐塊面度。

「好…大…」Betty個樣好似中左邪咁，輕輕伸出手摸左小熙熙一下。

比Betty隻玉手掂到小熙，我覺得好舒服…

「正哩。」我居高臨下地問。

呢個角度最有征服感。

可以望到佢既頭頂、突起既乳頭、甚至佢既陰部…

其實啱啱已經留意到…

Betty係冇陰毛既。

「嗯…」然後佢抬起頭望住我，一副想要既樣…

我諗佢已經比性慾沖昏左頭腦…

不過…

其實…

我都係一鳩樣…

我單膝跪響佢面前，然後…我地四目交投…我伸前個頭，輕輕咁響Betty咀上面試探性咁輕輕一吻…

雙唇分離。

再一次四目交投…

即係…OK？

「May I？」妳係移左民既英國閪，我就梗係試下同妳講英文喇。

「My pleasure.」Betty笑了笑。

好難得見到佢笑。

平時總係一副好cool既樣…即使未去到生人勿近既感覺，但始終會覺得呢個人唔係咁易相處。

更估唔到既，係Betty即時採取主動，佢雙手環抱我條頸，再熱烈地同我接吻。

我當然不甘示弱，一路錫，一路將佢成個人赤裸裸咁抱起。

「嘩…唔…唔…」雖然Betty應該係吃左一驚，但係佢仍然唔願意將佢既咀唇分離。

我將佢一野撻左落淇淇既下格床度。

我再次居高臨下，可以慢慢欣賞Betty既全相。

雖然同樣係靚女，但同Kitty姐姐唔同，Betty係靚得黎又有種cool既感覺。

但見到佢而家慾火焚身既表情同平時冷若冰霜完全唔同，呢種反差令我更加感到刺激。

Betty身材均勻，但冇Kitty姐姐咁撚大波，倒係果對長腿頗令人目不暇及。

而且…佢地下身最大既分別…係Betty既洞口一條閪毛都冇。

我望住半身灘左響淇淇張床、乳頭都硬晒既Betty，心入邊既慾火都升溫，烏低身同佢舌戰一輪，兩隻手就好撚唔客氣咁玩弄佢既乳房。

「唔…唔…」Betty既呻吟聲冇Kitty姐姐咁姣，但倒係有另一種風味。

我一路錫，一隻手就慢慢由Betty既乳房慢慢掃到佢既下陰…

屌…

咁撚濕既！？

不過，我入房之前Betty自己都DIY左一輪，所以一早已經濕撚晒都唔撚奇。

既然係咁…我用手指撩左幾下，就連做前戲既時間都慳鳩返，直接將條褲褪下，將Betty兩隻腳放上床擘成M字，再將小熙熙響小Betty洞口前係咁磨，係咁按摩。

我扑Kitty姐姐既時候好撚鍾意用呢招，磨下磨下Kitty姐姐就會求我插鳩佢。

而家就等我用同一招去對付Betty喇。

就響我不斷磨洞口既時候，本來Betty都咬住唇發出「唔…唔…」聲諗住頂撚住，但我唔插入去，只係響洞口遊走，再加上我對住佢上下其手，又玩佢果兩粒已經硬過鑽石既乳頭，又舔下佢全身，佢終於頂唔順，問：「可…唔可…快啲插入黎…我…好想要…」

「求我。」

Betty咬一咬唇，道：「求下…你…」

「求我咩？」

「插…插我…」講完之後Betty塊面都紅撚晒。

不過可能本身佢已經因為發情而面紅。

「屌，妳叫我架咋。」然後一下子將小熙熙頂到最入。

「啊！」Betty第一次大叫左出黎，之前佢都係咬住唇咁呻吟，而家咁樣突然浪叫又係另一番風味。

不過我插左入去之後又停左。

再次居高臨下咁欣賞Betty既表情。佢果個皺眉高潮樣，同佢平時既表情實在太大反差，令我充滿征服者既感覺。

「插…插…」Betty一臉難受既樣，下身竟然自己扭動起黎。

我諗起淇淇佢地唔知幾時會返黎，於是出盡九牛二虎之力將小熙熙推到盡，道：「妳叫架咋！」每一下都出力頂到最入，就響呢一張屬於淇淇既下格床，屌到淇淇既表姐啪啪聲。

（待續）

歲晚收爐，應該初五先啟巿喇
但初一至初四有時間都會更既…

預祝大家新年快樂

樓主你於心何忍

點解要咁做呢？出多一篇啦～
敬祝樓主身體健康，心想事成

去到最正果個位停左，可唔可以搞埋先

Betty好睇過Kitty

樓主都算唔話得 係呢個位等😂😂😂

男主啲成績咁差 識講may i咩

屌你 阻人睇扑野要燒春袋

葉開巴新年快樂 大家身體健康 捱過肺炎時期

咁嘅位停 寧願你唔出

個腦剩係得dodo姐個樣… 睇到鳩都縮呀

回應下先…因為初一至初四好多家庭聚會、朋友飯局，所以未必有時間會出到文

但如果有時間都會出小小既，但我唔敢應承大家住，驚到時出唔到大家失望

大家新年快樂，身體健康

祝樓主身體健康 日日有文出

追開都要講

停呢個位真係等你初五一次過出好過

熙熙就好，呢一Q屌足幾日，腳都軟

BTW, 樓主新年快樂，靈感如泉，每日幾篇，我地就多d故睇

祝葉開巴新年快樂 心想事成

葉巴 新年快樂

新年快樂

葉巴and各位新年快樂

唔緊要喎

想問下個故去到咩進度

屌betty呢度仲正過屌kitty

幾時到食埋淇淇

假期都係無更gg

珍惜或體諒讀者的盼望係一個成功的其中一個因素

葉開巴我掛住Betty你啦

淫過啊冰
追求中出

我都覺可能係新鮮感同反差既影響

諗住幾日冇追
點知幾日都係呢到

今日有文？

琴晚開始追而家終於追晒
十扑樓主！！好鐘阿必仲有john仔，熙熙咁寸嘴令我諗翻起自己中學嗰時，需然冇熙哥咁有艷福
秋兒姐姐

Kitty

文叔

純粹自己個人想像

首先講句唔好意思先。

本身都諗住新年期間至少一更，廢事熙熙插住過年，但呢四日日日家庭/朋友聚會返到屋企又會想抖下，同埋最麻煩係呢四日另一半都時時刻刻響埋一齊，又好難去拜年走入廁所成粒鐘，所以最後都係搞到冇得更…

希望各位唔好介意

一百一十五

響我既攻勢之下，Betty已經忍唔到，唔可以再好似初時咁忍住唔淫叫。

「啊…嗯…」對比起Kitty姐姐，Betty既呻吟聲又係另一種好聽。

隨住我大大力咁進進出出，呢個淇淇既表姐就響屬於淇淇既下格床上面下身抽搐、陰道收縮，迎來第一下高潮。

「妳個痴女！我都未想射點輪到妳咁快高潮！」響Betty個身仲享受緊高潮既餘韻時我已經繼續進攻。

「我…唔係…痴女…」Betty羞恥地道。

我冇理佢繼續抽插：「咁快高潮仲唔係痴女？」

抽多幾下，Betty已經冇力再抗議，再一次扭動身體迎合我既抽插。

「咁快又想要，仲話自己唔係痴女！」我下下頂到小Betty陰道盡處。

我望一望個鐘，都差唔多五點，要快啲先得喇，如果唔係淇淇佢地返到黎就仆街。

於是我再加快速度力度抽插，慢慢我都感覺到就快要射精了。

「喂，我就射喇。」我禮貌性地通知Betty一聲。

「嗯…我都…就黎…啊…黎多次…」Betty都唔再忍，浪蕩地道：「記得…嗯…啊…掹返…出黎…」

我再插多陣，感覺到要射精，雖然好想中出Betty，不過諗起Kitty姐姐既說話，都係算喇…

插多兩下，Betty浪聲大叫，首先達到高潮，一陣暖流由小Betty，響洞口滲晒出黎。

而呢個時候我都黎料，將小熙熙掹出黎，再將精液射晒響Betty個肚上面…

屌…

射得好多，好似濺左小小落淇淇張床…

…

…

…

射完之後，有種空虛既感覺…

我究竟又做左啲乜鳩…

…

性慾又戰勝左理智，我竟然扑左淇淇既表姐！

余正熙，你成日話自己有罪惡感，但次次你都忍唔住！

…

不過…

冷靜先。

當務之急係清理現場。

淇淇佢地隨時返到黎。

我將小熙熙抹落Betty既肚上面，著返好條褲，先道：「我去搵紙巾。」

「…」Betty粒聲唔出。

…

…

…

仆街喇呢次。

唔會報驚拉鳩我話我強姦下嘛？

我將紙巾遞比Betty，道：「妳清潔左先喇。」然後再幫佢拎起啲衫褲，遞比佢。

Betty坐返起身，接過紙巾，慢慢抹乾淨開始向下流既精液。

我執起埋地上面碌假鳩（果陣我並唔知其實係性玩具黎），再放響佢旁邊。

佢望左一眼，面上不禁一紅。

我地整理完畢之後平排坐左響床邊，大家都冇出聲。

呢個時候Betty都已經著返好衫褲，畢竟佢啱啱只係慾火焚身先會同我扑野，並唔係好似Kitty姐姐咁係一個露體狂、淫娃蕩婦。

…

沉默。

我斜眼望一望Betty，佢既眼神放空，好似好複雜同好迷茫。

…

…

「諗緊男朋友？」我問。

Betty轉頭望一望我，又再擰返轉個頭放空，猶豫左一陣，終於點一點頭。

…

…

…

「我…係咪背叛左佢？」Betty茫然地問。

我聳聳肩，道：「我唔知，但我諗我明白妳既感受。」

「你明…？」Betty姐姐問：「即係你有女朋友但都同我…咩？」

我搖搖頭，道：「唔係，我冇女朋友。」

Betty問：「你冇…？咁你明白我啲咩？」

我嘆左口氣：「我都唔知…個女仔唔係我女朋友，但係我一個好重要既人。」

係秋兒姐姐…

我忍唔住…

想將心入面既屈悶，搵個人分擔下。

「但係…我每次忍唔住做完之後，都有種罪惡感…」我嘆左口氣：「而家都一樣。」

「個女仔係你鍾意既人？」Betty問。

我地就好似突然間開始談心咁。

「…」我搖搖頭：「我諗…係比起鍾意更重要既人。」

我諗…

我呢一世都唔會承認我對秋兒姐姐抱有家姐以上既感情…

承認我鍾意秋兒姐姐個感覺就好似亂倫咁…

但…佢響我心目中…係最重要既女人。

「係阿淇？」Betty問。

「淇淇？」我有啲愕然：「唔係呀。」

「係咩？」Betty好似鬆一口氣：「至少我冇做錯第二件事…」

我…扑完野之後會覺得對秋兒姐姐有內疚、罪惡感…

但對淇淇…即使最近我諗起佢時有種好些微既異樣感覺，然而我真係冇呢種帶有內疚、罪惡感既複雜感覺…

就算啱啱屌完佢表姐，我第一個諗起對佢有愧既…仍然係秋兒姐姐…

咁代表咩…？

（待續）

終於有文

傻啦點會介意 巴打新年快樂

這個表姐淫得很

幫葉開巴開下年先

Betty黎多Q

扑得嗰一陣 我要j Betty呀

新年休息下啦，巴打 新年快樂

個人意見
追咗5個鐘故
初初講真
題材吸引，內容都抵死搞笑
對角色嘅基本描寫都做到
有種溫暖感
有追看性

可惜
直到kitty章節開始崩壞
更加見到作者文筆開始唔夠，見底
只能用最直接粗暴方法描寫男主角嘅幼稚同雞蟲
更加對每個角色都描寫得唔夠立體
令到我去到中段食壽司開始飛住睇

敗筆有五
1。角色描寫太過簡單，唔夠立體，心理變化唔夠明顯/太少
(家姐=溫柔善良，女神般存在，男主=雞蟲，on9，小學雞
kitty=雞，性上癮)

2。同第一個point有關，就係角色太多，導致每個角色都寫少少，如果下個故大大減少角色出現，將3個角色描寫更多心理，思想嘅轉變(例如eva)，追看性更多

3。重甜，為甜而甜，無助推動劇情(由kitty一直崩壞到啱啱都仲係重甜，反而對家姐嘅內疚感著墨比例太少)，令人同情唔到男主，只係覺得男主係雞蟲，唔抵可憐

4。如果長篇故嚟講，甜太多，成長轉變少，令到讀者覺得男主除咗踢波同屌閪，之後就冇內容

5。內容太過重複，作者不如諗諗點寫返個故事有張力同立體感，要寫男主係雞蟲，爛口，小學雞有好多手法，太重複太平淡，只會覺得又係咁，重重複複。

屌閪->踢波->被家姐愛->又搵閪屌

加油樓主，明白樓主立場，只係希望樓主下個故更好
我等下個故先再睇啦，加油。

睇故就唔好駁故

善意表達我覺得幾好喎
況且開始悶係事實
一係屌閪 一係踢波
仲要依家先f1 幾時講到大啊

係唔好意思

大食表姐

新年快樂即是巴！

淇淇就返到

計扑野好似Betty受歡迎過Kitty

新年快樂！

多謝多謝！
始終第一次寫長故，都知好多野都寫得唔好！
我會慢慢咀嚼下啲意見，期望下個故做得更好，多謝

多謝多謝，不過我ok受到批評既，要多啲睇人地意見先可以進步

收到架喇
但有啲位今個故未必改到好多，始終大綱、伏線我都寫好左，希望響有限既框架內改喇
希望下個故我可以再進步
多謝

可唔可以平行時空
比熙熙踢職業波呀
冰故好似無提過熙熙讀咩科
好多職業球員都讀緊大學

無毛西唔奶太浪費

留名支持

Kitty Betty 都屌埋

雖然我唔會棄故 但都覺得Kitty出現只係展現到崩壞 係除咗甜毫無價值嘅角色 而秋兒嘅魅力亦都無好好展現到 反而中同嘅人物個性仲立體少少

但唔係盲撐 我會覺得咁嘅表達 其實可以展現到呀男主角小學雞其實唔理解d高form姐姐 所以主角視角出發嘅故事 就會更顯嗰兩個角色係one dimensional

其實我覺得應該要推動下個劇情 同埋男主既心路歷程唔使太長既 就好似你ocamp 女女果個故咁我覺得寫得幾好啦 唔好寫太多甜同埋踢波

正評證明一切 鍾意睇踢波嘅正皮我個留言

擇日再戰

有需要既可能會好似妖精故咁開個平行時空
有講過呀，同阿威佢地一樣讀社會科學

水卜巴好有心得咁

大作家入左黎
多謝支持呀

多謝支巴意見
Kitty既戲份其實未完，佢同秋兒姐姐都仲有唔少戲份，希望到時大家鍾意

唔…可能因為一早打算寫長篇既關係，好多野變左拖長左黎寫，我留意下

其實我都擔心過足球會太多，不過上幾次反應都算幾好…

隨時有機會

一百一十六

啱啱Betty有句野令我有啲在意…

「係呢，點解妳話做錯第二件事？」我整理好思緒，再問一問Betty。

「我以為你係阿淇男朋友…」Betty補充：「我果日見到你地響電腦枱前面又攬又拖手…」

我心入面對住淇淇果種些微既異樣感覺又再出現，不過只係稍縱即逝，於是我搖搖頭道：「果日只係我提起左一啲唔開心事，我先諗住比啲安慰佢…就好似我家姐對我做既一樣。」

「咁你講果個女仔係…？」

唔知係咪因為我好想搵人分擔我既罪惡感、內疚感，我竟然係毫不猶豫咁將Kitty姐姐既事同Betty分享。

秋兒姐姐既感情我都略過冇提（因為我都唔知自己想點），只係略略提到話我家姐對我好重要，咁亂咁扑女好似背住屋企人做啲背德既事咁。

而當然啲性愛細節我更加冇講。

Kitty姐姐玩得咁撚痴線，廢撚事嚇親人。

「妳唔會同其他人講架呵？」我最後問。

聽完之後，Betty搖搖頭，再嘆道：「我地都係比情慾支配左既人…」

然後Betty又簡略地講左佢既情況比我聽。

佢同而家既男朋友Andrew係大約一年前識既，係同學校既同學，識左大約一個月就拍拖。佢地做愛既次數非常頻密，每個星期起碼四、五次。返左黎香港之後，Betty唔止冇得做愛，而且因為同淇淇上下格床既關係，連自慰都冇得自慰，所以忍耐已經到左極限。

好難先捱到今日，估唔到淇淇佢地諗住出去食tea，而自己又唔肚餓，所以就同佢地講想休息一陣，用呢個好機會比自己獨處一室時自慰一番。

而佢自己都比性慾衝昏左頭腦，聽到鐵閘關門聲就以為間屋所有人都走晒，冇出去檢查一下，就急不及待地開愛情動作片，一路睇一路忘形咁自慰。

而咁啱我又響出面hea左一陣先走入房，入到黎就撞啱佢剝晒衫褲響度捽緊碟，嚇到佢以為我地全部返晒黎，好彩既係原來得我一個。

佢雖然係嚇左一嚇，但一見到巨大既小熙，慾望又戰勝左理智，加埋我又係谷精上腦，兩個一拍即合，就咁上左床。

Betty自己都承認自己係好大食（呢樣野其實真係睇唔出，唔係親眼見到都唔會信呢個咁cool既女仔竟然咁大食）。佢話碌假鳩就係佢男朋友知佢大食，所以送比佢等佢有需要既時候用，我諗可能都係驚佢偷食。

點知佢最後都係用左條真鳩黎止痕。

「我地算唔算好衰？」Betty問返我轉頭。

我聳聳肩，道：「唔知呢。不過我都冇諗住終止同果個女仔既性關係。」

Betty擰轉頭望住我。

「我諗…」我笑左一笑：「我唔扑野會死架。試過真係返唔到轉頭。」

Betty嘆左口氣：「你講得啱…其實…我地只係順應返我地身體既需求啫，係咪？」

Betty…認同我？

「好似你個女仔朋友咁，咁佢天生就係對性方面好有需求架嘛，唔通有性需要就係罪？就要內疚？」估唔到Betty連珠發炮：「點解同第二個男仔做就係背叛？我個心冇背叛到唔得既咩？」

我諗…

Betty並唔係認同我…

只係…

佢壓抑左自己既慾望，響同我做完愛之後一次過爆發晒出黎…

佢唔同Kitty姐姐，佢仲有羞恥之心，佢仲愛佢男朋友，所以先會有咁矛盾既感受。

我呢…？

「不過…我都唔知自己想點…」Betty嘆口氣道。

「妳想比我屌囉！」我執完Betty一劑之後，講野都唔再避忌：「唔係咩？」

Betty俏臉一紅，首先唔出聲，之後終於忍唔住道：「咁…你係…搞到我幾舒服既…」

「哈哈。」我笑道：「都話妳係痴女架喇！」

「我…我…我唔係！」Betty既語氣，係連自己都唔肯定。

「唔係就唔再餵妳！」我道。

「我…我…」Betty終於屈服：「我係…」

「係咩呀？」

「痴…女…」

「屌得妳爽唔爽呀？」我直情當撚左佢係Kitty姐姐咁撩。

「爽…」其實唔係親眼都唔會睇得出Betty係果種對性渴求既人。

「仲想唔想比我屌？」

Betty猶豫左一下，終於點頭道：「…想…」

我滿意地點點頭，再問：「妳幾時要返去英國？」

「八月中喇。」Betty旋即又嘆口氣：「其實…我地咁樣…啱唔啱呢？」佢又矛盾起黎。

我冇答。

亦答唔出。

係呢…

其實我地啱唔啱呢？

秋兒姐姐…

如果妳有朝一日知道我係個咁既人，妳仲會唔會認我做細佬呢…？

（待續）

我都知 不過如果大眾讀者想對呢兩位姐姐有更全面嘅了解 應該要用第三人身或者佢地嘅第一人身去寫 熙熙係理所當然無辦法對佢哋有咩全面嘅理解

邊度係咩大作家，我只係喜歡寫作的人

淇淇未返，屌多鑊啦

為左葉開巴呢個故，我突登開個會員黎g持架

又多個炮友

F1就係咁屌女

熙仔愈來愈壞啦

多謝意見先
Kitty遲啲應該整個第一人身既篇章比佢（本身都有計劃），但秋兒姐姐我係特登整係用熙熙既角度去寫，希望可以keep住一種永遠的大姐姐既感覺

你謙虛啫
大家都加油

返架喇

嘩好感動
多謝暈巴

閃電炮友，就返英國

主角光環
其實屌黎屌去都係果條

btw佢升中二喇

越黎越多女

加油呀

加油葉兄！等你出書！

LM 每個月都會入嚟煲一次

走去追哂理想巴啲故，返嚟一次追哂 live 咗

我果啲太甜應該冇乜可能出到

佢啲故都幾正

放工推下葉開巴

今日仲未有嘅？

我都滿心期待入到黎

15分鐘內出

一百一十七

冇幾耐之後，淇淇佢地就食完tea返左黎。

我同Betty亦都好有默契咁扮冇事發生。

…

原本我以為唔難，但結果出乎意料地，Betty見到我既時候，神情係有小小唔自然。

我既結論，係Betty其實唔係一個扮cool既女仔，而係真心慢熱既一個女仔，所以當佢認識到新朋友既時候唔會太熱情，表現甚至有啲冷淡。

最初見佢好似好撚寸咁，其實只係因為唔太識同新朋友相處，亦因為佢個樣天生靚得黎但冇乜表情。呢個亦都解釋到點解佢可以同自細玩到大既淇淇談笑風生，但對住我地新識呢幾個就冇乜表情。

不過Betty後尾同我講返，佢唔鍾意狗公（因為佢無論響英國定香港，都成撚日比狗公撩），所以對阿必既厭惡其實係真。佢話如果果日入房見到佢DIY果個係阿必而唔係我，一定會趕鳩佢出去，然後走去跳樓。而肯同我做既原因最主要係果陣佢已經慾火焚身，又見到我小熙咁巨型同埋我又靚仔，神推鬼㧬下先至同我扑左野。

雖然Betty咁講，但我反而覺得唔係，因為Betty雖然冇Kitty姐姐咁明顯，但其實都係M屬性（呢啲terms係我之後先學識），當時佢自己唔自覺，但如果真係阿必入黎，同自己感情上厭惡既人做可能會令佢得到額外既性興奮。

屌，扯得太遠。

不過，Betty出黎同大家玩果陣雖然望住我有小小唔自然，但我諗應該冇人睇到吧？

之後都冇乜特別，後尾佢地唔玩UN○，轉玩左大富翁，之後就咁玩到食飯。由於都上過黎幾次，淇淇父母似乎都好歡迎我地。據淇淇所講，佢小學開始已經間中會請同學黎玩同食飯，佢個人咁外向，所以佢父母都已經見怪不怪。

我私底下比左屋企電話Betty，睇下響佢返英國之前仲有冇機會執多劑。

*

以前我響暑假既活動，其實唔算太多元化，都係踢波，踢波同踢波。

不過中一識左淇淇之後，佢響暑假間中都會約晒我地幾個再加埋Betty周圍玩。而我同Betty既感情其實無形中增加唔少，話題亦都多左。

當然我同佢其實都唔係太鍾意出聲果種人，有時我地兩個相處大家唔出聲反而幾舒服。

不過球季又未開，如果係咁出街法我啲車馬費好快會用鳩晒。主辦者淇淇唔知係咪知道我既困難，所以好多時都係出去行下街，睇下戲，又或者上佢屋企玩下遊戲再食埋飯（偶爾我會趁其他人唔為意抽下Betty水，但佢又幾受落）。再加上我都唔係次次出席呢啲活動，所以經濟方面都還好。

秋兒姐姐就日日都溫書，有時響屋企，有時就係同Kitty姐姐去圖書館…

不過，佢就算係出左去圖書館，都總係會準時返屋企煮晚飯比我食。

響Kitty姐姐冇去溫書既日子，有時我都會上去佢度扑下野洩下慾。不過除左扑野之外，我都感覺到佢好似勤力左。

扑野只係其中一個抒壓既途徑。

另外，非常巧合（定作者偷懶既關係），我同淇淇同秋兒姐姐既生日都係響七月尾，咁大家又出黎玩過。秋兒姐姐生日果日，朝早佢溫書，夜晚我同佢兩個食左個蛋糕仔，又溫馨又甜蜜。

暑假入面較為可惜既係，雖然間中會有啲身體上既接觸，但我同Betty都搵唔到再戰既機會…眼看佢就黎要返去英國…

就響呢個時候…竟然有個機會比我地再續前緣…

呢一日，正當我響屋企游手好閒，悶到諗住換衫落球場踢波之際，屋企個電話忽然響起…

「喂。」我拎起電話。

「熙熙？」係淇淇把聲。

「淇淇？咩事呀。」

「你今日得唔得閒呀？」淇淇問。

「得，我而家響屋企悶到抽筋。」我答：「咩事？」

「表姐想去旺角買隻手指，順便行下街，但係我要返學校整啲野。」淇淇答道：「你可唔可以陪佢去呀？」

「手指？」我疑惑地問：「佢咪有十隻囉？」

「唔係果啲手指呀。」淇淇噗哧一笑：「係電腦果啲USB記憶棒。」

「是旦喇…」妳咁講我都唔知乜鳩黎架喇…

「咁你可以陪佢嗎？」

「可以。」我答：「仲有邊個去？」

「得你咋。」淇淇答道：「阿儀去左旅行，欣欣要補習，表姐又唔想同阿必去，佢自己啲朋友又唔得閒。真係唔該晒你呀熙熙。」

我又諗起阿必個狗公樣…

哈，條友真係抵撚死比靚女嫌棄架喎。

btw鄭海欣又會咁撚勤力，暑假都補習既。我就冇掂過啲書嘞。

呀，仆街，未掂過啲暑期功課添！

唔撚理lu。

「好呀，咁幾點響邊度等？」我問。

「你地不如響商場食埋午餐先一齊出發？」淇淇問：「之後再出發？」

「我同秋兒姐姐食埋先呀。」我心中微微一甜。

「咁兩點直接響地鐵站等喇。」

「嗯。」

「拜拜。」淇淇說完就收線了。

…

…

…

咦？

我同Betty獨處？

呢個咪一個好機會去執多佢一劑？

但土地問題…

我屋企有秋兒姐姐…

淇淇屋企呢？佢會唔會響我地扑扑下果陣返黎架？

…

…

…

我心念一動，一個邪惡既念頭浮起…

（待續）

殘廁gathering

上 Kitty 屋企 3p

期待已久

無計3p梗局

係既話都幾正

點解咁估既

暈巴早晨

葉開巴早晨

我心念一動，一顆邪惡既龜頭勃起…

巨大既龜頭

一百一十八

「等左好耐？」Betty問。

「一陣喇。」其實我就準時既，係Betty遲啫。

唔計秋兒姐姐，點解係靚女都咁鍾意遲到？

我地響地鐵站出發前往旺角，一路上偶有交談，但好多時大家都唔多講野。

其實我又唔撚鍾意講野，佢又真係有啲內向（但外人睇落就會覺得佢係cool），所以咁樣相處我反而覺得幾撚舒服。

果陣啱啱開放自由淫，旺角仲未通街都係喼，又冇咁多藥房，但暑假既旺角行人專用區，依舊係人頭湧湧。

我諗起一陣間既安排，而家都要開始行動，撩起Betty既慾望。

不過講堅，我覺得唔駛撩可能佢淨係見到我個樣都已經濕晒，話晒佢自己都話自己好撚大食。

性格同性慾真係分得開架。內向都可以好撚大食，係咪？

我見街上面人頭湧湧，一把拖起Betty隻手。佢就眼甘甘咁望返住我，但似乎並唔介意。

「驚走失呀。」我道。

「哦。」Betty點一點頭，就由得我拖。

佢又唔似鄭海欣果種怕怕醜醜既內向，反而係都幾冰山美人feel，好彩上床果陣都未至於死魚，但真心我覺得Kitty姐姐好玩啲。

響人來人往既地方，最好就係抽水架嘞。我係咁扮晒不經意咁撞落Betty個胸度，我諗最初佢真係以為我唔小心，但撞多幾下我諗佢都知我係有心。

不過呢招好明顯對佢有效，但雖然橫左我一兩眼，但係隨即又面紅紅咁擰歪面，又完全唔抗拒，之後更加借啲意主動撞自己個胸埋黎。

最誇張係響某個商場上電梯果陣，佢竟然自動波企高我一級，再回身攬住我，攬得好撚實，對波係咁響我心口磨。

其實佢肯同我單獨出黎，可能都係想搵個機會比我砌，所以先對我既抽水動作咁順灘。

「妳好想要咩？」我響佢耳仔邊吹左口氣。

「嗯…」Betty又擰歪塊面…不過旋即點點頭。

「唔駛怕醜喎，我又唔係未見過妳發姣個樣。」我笑道。

「我…都唔係…」Betty呢種怕怕醜醜同佢平時冰山美人樣既反差其實都幾吸引。

btw其實我都唔熟旺角商場，畢竟我好耐都唔會黎多次，所以Betty話要買手指我都係鳩行，最後見到有啲商場似係專賣電腦野先走入去。

上完電梯之後，我發覺呢個商場啲奇窄，於是我從後咁攬住Betty，同佢慢慢前進。

咁寫好似好撚溫馨咁，但其實外人睇落唔知會唔會覺得怪，因為我個樣一望就知應該係細過前面呢個姐姐。

不過高度黎計我今年已經增高左唔少，都已經高過左Betty。

Betty似乎對呢種前進方式冇乜異議，相反有時仲會放鬆靠落我度。

我地咁樣行左陣，我響Betty耳邊細語道：「妳幾耐冇自己解決過？」再吹左佢耳仔一口氣。

Betty震左一震，細聲回答道：「小…小心比人聽到呀…」

「驚咩啫？」我再吹多口氣落Betty耳仔道：「咁即係幾耐啫？」

「…我…前日…」

「嘩，啱啱冇幾耐咋喎！」我笑笑口道：「又話妳表妹響下格冇得自己搞掂既？」

「…細細聲…」Betty比我吹氣吹到有啲喘氣：「我…用手指…忍住唔叫…」

「唔駛剝光豬咩？」其實響呢個咁窄既商場講呢啲淫賤野都幾刺激。

「唔好…咁大聲…比人聽到…」Betty喘住氣怕醜地道：「冇除呀…」

不過好易比人聽到其實都可能係真。一個好靚仔既小朋友攬住個靚女姐姐響個充滿宅男既商場入面左右穿梭，唔引人注意先奇。

「唔除點自慰呢？」但我依然好賤地追問。

「我…就咁伸手指入去…」

「係咪唔夠盡興？」我問。

「嗯…」

「咁妳而家仲想唔想要？」我續問。

「…想…」今次Betty已經比我撩到大方承認。

我既策略就係響呢個旺角之旅撩起Betty既性慾，再同佢搵個地方扑野餵飽佢…

不過，正如之前所講，其實我唔駛撩Betty已經好想比我屌。

「咁不如…」我繼續響Betty耳邊耳語道：「妳快啲買完隻手指，等我黎餵飽妳？」

「嗯…」Betty已經發緊情：「我地返屋企做？」

「唔係。」我道：「淇淇隨時會返黎。我地去一個特別啲既地方，包妳覺得好玩。」

「特別既地方…？」

我從後錫左Betty條頸一下，再道：「一陣妳咪知囉。」

（待續）

屌 又喺呢啲位停

又要等下星期

之後呢，之後呢

文呀

後樓梯 ?

一定係殘廁

窮撚熙

Cheap撚到

返學校咪唔洗錢
又刺激

唔好意思，大家等左兩日，而家準備更新

一百一十九

好快我地就到左目的地。

「你住呢度架？」Betty問：「你就係諗住帶我返你屋企搞？」

而家我地企緊既地方係一個好靚既私人屋苑既其中一個單位門前。

冇錯，我帶左Betty去Kitty姐姐屋企，因為Kitty姐姐既爸爸媽媽又去撚左公幹。

「唔係呀，呢度係我朋友既屋企。」我笑道，然後㩒一㩒門鐘。

冇撚有錯，我作為客人，梗係冇Kitty姐姐屋企既鎖匙。

"叮噹"。

「下，點解帶我黎你朋友屋企？」Betty有啲不安地問。

「妳一陣咪知囉。」我奸笑道。

"咔嚓"

門開了。

亦都冇撚有錯，開門既係Kitty姐姐。

佢就咁著住件長身白色T shirt，好似凸緊點，但睇唔出有冇著底褲。

「小熙熙～人地等左你好耐喇。」Kitty姐姐一見到企響門口既我即刻姣笑道。

「快撚啲開門喇。」我裝出一副唔耐煩既樣，而旁邊既Betty就有小小目定口呆。

話唔定天然呆都係佢既屬性之一。

「係既係既小熙熙～」Kitty姐姐一打開門，先見到有個陌生人企撚左響我隔離，先呆左一呆，再問：「小熙熙，呢位係…」

又冇撚有錯，我係冇通知Kitty姐姐有第三個人會加入既。

「開門先講喇屌。」我怒道。

「係既係既小熙熙…」Kitty姐姐一路開門個樣仲係有小小疑惑…

「入黎喇表姐。」我向Betty道。

其實佢係淇淇表姐，不過我自己呢一刻都估唔到，一年半之後我真係屌撚左自己親表姐。

「表姐…？」Kitty姐姐疑惑地問。

「我咁叫佢啫，妳唔好撚理。」我拖住Betty徑自走去疏化坐低。

「小熙熙…我以為…你上黎係同我…咩…」Kitty姐姐望左Betty一眼，扁扁咀地道。

「我係呀。」我知佢想講乜：「我知妳鍾意比人睇吖嘛，咪帶左個觀眾過黎睇妳表演囉。放心，表姐佢好信得過架。」說著我錫左Betty面豬登一下。

Betty本身都仲係呆呆地，比我咁錫左一啖當堂醒一醒：「表演…比我睇？」

Kitty姐姐都呆左一呆，道：「表演…比佢睇？」

睇黎我都係要推波助瀾下先得架喇，於是我企起身走埋Kitty姐姐度，雙手環抱住佢，響佢耳邊道：「係呀…我想妳將妳最動人既一面分享比人睇…」

Kitty姐姐面上一紅，道：「但…我第一次見你表姐咋喎…」

我右手由Kitty姐姐玉背慢慢向下掃，然後慢慢咁響佢pat pat上面按摩，然後由錫佢耳仔：「第一次見又點？妳唔係鍾意比人睇架咩？下？」

嘿，我摸到佢下半身淨係著住條底褲…

Kitty姐姐比我錫到全身酥軟，嬌喘道：「啊…係…我好鍾意…比人睇…」

我將Kitty姐姐成個人擰轉過去比Betty睇，再慢慢錫落佢條頸上面，舔了舔道：「咁妳而家識唔識做呀？」

「小熙熙…」Kitty姐姐擰轉面，錫左我個咀一啖，道：「我想…要你…」

「要我？」我冷笑左一下：「比我睇下妳既表現點先算喇。」然後我走返去疏化坐低。

聽完我講之後Kitty姐姐就好乖咁自己坐低左響疏化前面，M字腳咁擘開，然後一隻手開始自己撫摸自己胸部，另一隻手就響小Kitty洞口附近按摩。

「嗯…嗯…」Kitty姐姐嬌喘起黎，雙眼合埋享受，塊面開始紅起黎。

我斜眼望一望Betty，見佢自己隻手都有啲唔安份起黎…

另一邊廂，Kitty姐姐越喘越勁，開始進入狀態。

「妳隔住件衫摸夠唔夠架？」我挑逗地問道：「舒服咩？」

「唔夠…」Kitty姐姐說著就將自己件白色上衣除左。

嘿，入面果然係真空，唔怪得凸鳩晒點。

「拋件衫比我。」我命令道。

於是Kitty姐姐就拋件白色Tee比我。

「妳真係好撚淫，響屋企就連bra都唔帶！」我恥笑道：「低褲呢？有冇著呀？」

「有呀…」Kitty姐姐除完衫就自己除埋條短褲，露出條紫色底褲。

「除撚埋佢。」我命令佢。

其實唔駛我命令佢已經除緊。

「拎過黎。」我道。

我從Kitty姐姐手上取過佢條底褲…濕撚到呢…

「妳比人望住已經興奮成咁嗱？」我將條底褲拎去Kitty姐姐面前一扭，比我扭撚左條水柱出黎：「濕到咁撚樣既？」

「唔係…」Kitty姐姐嬌羞地道：「唔好…望住我…」

「唔望？」我奸笑道：「妳真係唔想我地望？」

「望…望…」Kitty姐姐已經進入晒狀態：「我好想比人望…」

Kitty姐姐右手開始搓自己既乳頭，本身已經硬左既乳頭比佢自己整到更加硬。

「好，我地就靜靜地睇妳表演。」既然Kitty姐姐已經進入左狀態，都唔需要我繼續幫佢喇？我都係坐低同Betty睇表演。

然後，當我擰轉頭，我又見到另一幅活春宮圖。

（待續）

親表姐都屌 無生個智障仔就算好彩

又呢d位停……

其實佢係淇淇表姐，不過我自己呢一刻都估唔到，一年半之後我真係屌撚左自己親表姐。

佢應該講緊依段

淇淇表姐嚟架

驗眼啦，你樓上都quote埋出嚟喇

呢段係邊到嚟

開門下兩句

親表姐喺ocamp故嘅阿熙篇有講到

之後呢…之後呢

樓主，講過多少次甜要一次過出，停更兩日大家會原諒你，但甜唔好斷開一節節

葉開巴真係好識玩

褲已除……

表親應該扑得？

請見諒

應該係

係呀，到時可唔可用黎呃字數

要今晚

慢慢喇，又唔洗急既，我都係講下既啫

我有諗過呢個問題
不過日日出可以滿足到日日追post，想儲埋睇既又可以隔幾日先入黎，所以暫時都係諗住咁先

今晚繼續

暈巴

葉開巴

其實呢個故會否有少少偏偏咗嗰主題？本身應該係講緊啊熙同秋兒姐姐嘅關係。但我睇咗好耐，大部份都係講Kitty, 淇淇，主角嘅同學Betty, 遲D應該仲有大學嗰組媽。你之前講已經寫咗30 percent, 但我都唔知成篇故事嘅主軸係咩。有甜唔係問題，但應該著墨於兩個主角嘅關係。近嗰十幾篇，都只是略略提過秋兒，然後都冇提過佢。希望作者可以改善

*主角嘅同學(啊必，八婆儀), Betty遲D應該仲有大學嗰組媽。

生智障仔機率係高ga 其實無話d咩唔扑得 但阿熙哥唔戴套...

又停

我諗大家都想甜停幾日一次過出
無謂除褲又著返啦

阿熙其實有冇戴過套?

無 我都幾肯定

我地香港個三為一體
其中二人都係表哥扑表妹嘅結晶品

熙： 屌，d套咁貴，又唔舒服

多謝意見先，可能最近秋兒姐姐出得少
主軸其實都係熙同秋，但有好多好重要既角色都有好多野想寫
作為長篇故，我諗我好多野要學
多謝英巴意見

佢外射架

而家就更

主要係貴

葉開巴你知連登幾多人「意外懷孕」唔好講外射=避孕啦...

我冇事既
利申：用套多過外射

一百二十

不過Betty果邊既活春宮就梗係冇Kitty姐姐咁撚誇張喇…

佢只不過係響疏化上面隔住件衫摸自己個胸，同埋伸左隻手入自己條熱褲入面「按摩」…雙眼半開半合咁…

睇黎唔駛我做點咩，Betty自己都開始進入狀態…

面對咁淫穢既畫面，我已經扯撚到爆…

我行返過疏化，坐響Betty隔離，一把揸落佢個胸度按左一陣，再伸手入去佢個bra入面用手指搓佢個乳頭…

「啊…」Betty爽到呻吟左出黎。

聽到佢既呻吟聲，我搓得更加落力，然後突然大力一揸…

「啊！唔…」Betty大叫一聲之後，我即刻騎上去Betty大脾上面，用咀封住佢果張想大叫既口。

上次唔駛做前戲Betty因為已經DIY左一輪，所以已經濕鳩晒，今次唔知而家濕成點呢？

一諗到呢度，我將Betty自己按摩緊小Betty果隻手抽出黎，然後用我隻手指響佢陰唇上面撫摸。

「啊…」Betty冇估到我突然進攻，舒服到叫出呻吟聲。

我捽捽下突然用手指一插落去。

「啊！」Betty大叫左出黎。

「點呀？正唔正？」我耳語道。

「細力…小小…」Betty求饒。

「唔喎。」我拒絕：「妳適應左之後就會覺得好撚正。」

「唔好喇…」Betty繼續求饒。

我冇理佢，繼續指插。

「小熙熙…」Kitty姐姐既聲音響背後響起：「我都要啊…」

「我係唔會理妳。」我向Kitty姐姐答道。

Kitty姐姐聽到之停左自慰，走過黎我背後攬住我，呻吟道：「我要呀…比我…」

其實我就冇諗過唔理Kitty姐姐既，但我係唔撚想咁快就比佢，要比啲難題佢先。

「妳想要？」我冷笑左下：「哼，咁妳去同表姐打茄輪先。」

可能Kitty姐姐真係好想要，佢聽罷之後即刻成條肉蟲咁爬上疏化，一手托住Betty個頭將佢擰過黎，再同佢濕吻。

Betty最初好似有小小抗拒，但好快就抵受唔住Kitty姐姐既舌功，同佢熱烈咁濕吻起黎。

呢個時候，我都停止左攻勢，順勢將Betty既褲連埋底褲一齊除落黎。

「啊…唔…」Betty比Kitty姐姐呢個痴女錫到毫無還擊之力，只好眼睜睜咁比我將左佢兩條褲。

我跪響Betty面前欣賞佢小Betty洞口肉縫晶瑩剔透既液體，笑道：「原來表姐妳都鍾意比人睇架？妳妹妹興奮到流晒口喎。」

「唔…係架…」Betty比Kitty姐姐錫到口齒不清。

「淫賤既Kitty，幫我除埋表姐上身所有衫。」我下命令：「妳乖既我先會獎勵妳。」

Kitty聽到之後即刻狗衝過去三爬兩撥咁就將Betty剝光豬。

呃，仲有對襪既。

我皺眉道：「屌妳，乜對襪唔駛除架？」

Kitty姐姐聞言淫笑道：「係既主人！」

呢個時候Betty已經軟癱響疏化喘晒氣，想阻止我地都冇用。

不過老實講，我覺得Betty都係象徵式反抗幾下，從佢妹妹既反應睇得出其實佢都幾撚享受。

今日我帶佢上黎，佢都預左比我屌架喇，係估唔撚到我玩到咁撚大，搵多條痴女黎一齊搞佢啫。

Kitty姐姐跪響地下輕輕鬆鬆鄧梓○咁就除左Betty對船襪。

我移開個身，坐返響疏化，開始玩弄Betty既乳房，同時命令道：「淫賤Kitty，妳奶過閪未？」

Betty聞言一驚，似乎估到我想玩乜鳩。

「未呀主人。」Kitty姐姐嬌滴滴地道。

我皺眉道：「乜撚野主人呀。」

Kitty姐姐嬌嗲地道：「我會聽話過表姐架，你做我主人喇好唔好。」

「妖。」我唔耐煩地道：「咁妳快撚啲幫表姐奶喇。」

「係咁～～」Kitty姐姐跪住向前移動，毫不猶豫咁就奶落Betty個閪道。

Betty渾身一震，胸部起伏不停，喘氣聲越黎越大。

「表姐…」我響Betty耳邊細語：「慢慢享受下喇…Kitty既舌功我相信連女都頂唔住…一定好過妳自己響屋企自摸…」

「嗯…係…係…」Betty已經進入晒狀態，響我既細語下連連點頭：「好正…」

「正？」我冷笑道：「咁一陣我碌鳩淨拎黎插淫賤Kitty，好唔好？」

Kitty姐姐聞言向我望左一望，眼中充滿笑意，然後更加落力奶了。

「唔好…」Betty哀求道：「啊…唔夠架…我都要…你既肉棒…」

「我都要睇下妳表現…」我冷笑道，然後又開始玩弄Betty既乳頭。最初用手指，之後再用條脷響上面打轉同吸啜，令佢對乳頭堅挺過石堅。

最後響我同Kitty姐姐夾擊下，赤裸既Betty全身抽搐，迎來第一波高潮，下體淫水激射，將Kitty姐姐射到濕晒。

（待續）

好撚痴線

又要著返條褲

條褲一直冇除，因為知道葉巴肯定係關鍵停

btw, 有文出就支持

好似回復術士的重啟人生咁

Push

威仔，jenny知唔知你咁變態架

真係梗局

今晚再除喇

世事…

咩黎

唔關我事熙熙咋

梗局？

我相信威仔你幾變態都好，jenny都會接受架，放心

咁你要搵嚟睇下

如果淇淇知道熙熙真面目係咁仲會唔會中個頭埋去

仲有冇人記得熙熙得中一
望住朝早返學d初中雞好撚難代入

我另一半唔知我寫呢啲都唔想比佢知

wiki左
好似唔錯

明白既，你加油喇

再除！

唔知呢

有反差唔係先過癮咩

新毒者留名

一百二十一

「我既主人小熙熙…」全身都係淫水既Kitty姐姐爬過黎我面前，將軟癱響疏化既Betty完全棄之不顧，嬌嗲地問：「我既表現點呀…值唔值有獎勵呀？」

「哼。」我除左條褲，露出巨大既小熙，然後將Kitty姐姐個扯過黎：「獎！獎妳含呀！」

不過Kitty姐姐倒係好乖好合作，張開佢既櫻桃小咀，將小熙含落去。

「唔…唔…」Kitty姐姐既咀當然唔能夠含晒成條巨龍，不過我冇憐香惜玉，下下當屌閪咁頂到Kitty姐姐深喉…

呢次係我第一次咁粗暴對佢…（我指相比之前啦…）

但我懷疑佢唔係第一次比人深喉，因為同一年半之後屌表姐果次相比，佢既反應係難受得黎但好享受，而表姐果次係應該辛苦多啲。

後話喇呢啲。

我下面就深喉緊Kitty姐姐，之後就鬆手扯左Betty埋黎，一手揸波，一手撩閪，個咀就唔比Betty有喘息既餘地，瘋狂同佢濕吻。

Betty口中仲殘存住Kitty姐姐既氣味呢…

「唔…」Betty又比我錫到同搞撚到㷫合合…隨住我手指響佢下體進進出，佢全身不由自主咁配合住我既節奏輕輕扭動起黎…

Kitty姐姐開始手口並用咁幫我口交，一隻手chok小熙，一隻手自己捽小Kitty。佢既功力當然一流，不過我同佢交過咁多次手，冇咁撚易派彩。

我地三個維持左呢個玩法一陣，第一個忍唔撚住派彩既又係Betty，只見佢全身一陣抽搐，又比我搞撚到淫水噴到周圍都係。

「未插妳已經高潮左兩次，」我冷笑道：「咁一陣真係埋牙我唔駛預妳喇？」

Betty掙扎住坐起身，道：「我…未夠…」

Kitty姐姐倒係幾開心：「小熙熙…咁我…而家…」

我將Betty拉落疏化，再向Kitty姐姐道：「坐上疏化，再擘撚開雙腳。」

Kitty姐姐聽聽話話咁照做。

我將Betty推向疏化邊，令佢跪住咁面向疏化，塊面對撚住Kitty姐姐既臭閪。

我對住Betty佶起既蘿友，大大力打左一下，之後再向小Betty再進攻，捽左幾下之後小Betty又再滴水。

「啊…」Betty比我捽到舒服到係咁呻吟。

我將小熙響小Betty洞口附近遊走，感覺下小Betty既濕潤，但就唔插落去。

Betty搖緊佢pat pat，就好似想退後下身插入黎咁。

「奶。」我向Betty命令道。

「嗯…？」Betty好似唔係好明。

「淫賤Kitty幫完妳，」我停止晒所有動作：「人地幫妳高潮完，妳幫返人都好撚合理。」

「我…未試過…」Betty有啲難為地道。

「叫妳奶就奶喇。」我唔撚耐煩地道：「我未屌過閪係就唔屌呀？」

Betty聽罷有啲委屈咁伸出條脷一奶。

「啊…」Kitty姐姐舒服到呻吟左一聲出黎：「再比我…」

「繼續。」我又命令道。

Betty開始自動自覺咁奶，而我見佢咁聽就響佢唔為意既時候，將小熙一野插入去小Betty度。

「啊！」Betty冷不防叫左出黎。

「唔好停，繼續奶。」我響後面推鳩Betty：「妳再停就到我都停。」

我地三個就維持呢個姿勢、呢個動作，加埋Kitty姐姐陰部受到刺激不動咁自摸…

隨住我越推越快，Betty都扭動得越黎越勁，Kitty姐姐都叫得越黎越放蕩…

終於，今次到Kitty姐姐噴水射返Betty轉頭…而Betty同我都迎來高潮，我最後一刻趕得切掹返小熙出黎，將濃濃既精液，通通射晒落Betty背脊上面…

「嗄…嗄…」Betty雙足一軟，成個人扒左響地上面…

「點呀？夠唔夠呀？」我呢句係對Kitty姐姐講既。

Kitty姐姐搖搖頭，道：「我…仲未夠…我要你既肉棒…」

「嘿…」我指指Betty：「咁到妳幫表姐喇。」

於是…我地三個入面兩個掉左位再玩多次…

不過Betty大食並唔係得把口，雖然個樣好撚攰，但係好撚快就進入左狀態，而且到最後屌完Kitty姐姐射左之後，再同佢兩個人玩多左次…而Kitty姐姐就響旁邊望住我地自慰…

就係咁，成間屋既大廳比我地玩到成地都唔知係精液定淫水定汗水…

我地三個之後一齊沖個涼，然後Kitty姐姐落左去買外賣比我地食（又係佢請，真係盡晒地主之宜…），響佢未返黎之前，我又同Betty大戰多次…

（待續）

熙哥又食又拎

啲女有咁淫咩真係

小熙熙崩壞之路

熙哥不如直接叫希哥算啦
係咁食女

我到底睇咗啲乜

熙哥升中二已經贏咗好多連登仔

你唔好浪費網絡資源啦

啱啱一路返工坐車煲返o camp故 真係好好睇 點解無一早睇到葉開巴嘅故

經常架喇

都係果句喇，當故仔睇

一早崩壞左喇

我都唔知自己寫左啲乜

主角光環嘛

kitty係佢恩師

多謝即是巴
不過仲有好多可以進步既空間，希望遲啲大家都可以感受到我既進步

都係

一百二十二

Betty果日比我扑撚到腳軟，之後我禮貌上都有送佢返淇淇屋企，希望佢返到去早撚啲訓，唔好比淇淇睇穿佢。

「點呀？滿唔滿足呀？」我邊行邊問。

其實我自己都覺自己響性方面越黎越痴線，所以我估唔係個個女仔都會接受到。

如果…係秋兒姐姐既話…

…

…

…

唉，佢知我變成咁一定會好傷心。

…

…

…

雖然…我只係順住自己本能行事。

咁玩係好癲。不過，如果係Betty既話，我就係覺得佢接受得到，所以先帶佢去Kitty姐姐度咁玩。

而且，如果同佢相處既時間可以再長啲既話，我覺得可以將佢開發得更加open。

「嗯。」Betty挨住我甜甜一笑：「好滿足，以前都未試過咁滿足。」

真係淫。

但佢呢隻淫同Kitty姐姐完全唔同，完全係睇唔撚出。

「妳笑下咪幾好。」我陽光式笑道：「妳咁靚女，唔笑真係浪費晒妳。」

「嗯…我會試下笑多啲架喇。」Betty道。

「妳唔笑個樣…真係生人勿近咁，個樣仲非常囂張。」我講呢個係事實黎。

「知喇。」Betty再對住我嫣然一笑，不過笑容好快就消失：「我…就走喇。」

「呀…係喎，妳就黎返英國喇喎。」我醒起佢八月中就要離開香港，其實心入面都有啲黯然：「唔緊要喇，下年都可以再見既啫。」

Betty冇再回答，反而係輕輕咁挨住我，行埋最後一段路。

唔知係英國禮儀定點，響送佢返屋企既途中，我地都係拖住手，而且仲響淇淇屋企附近黎個濕吻goodbye kiss先走。不過，佢響英國又有男朋友，所以始終佢唔會對我呢啲衰仔沉船。

我確信。

*

冇幾耐之後，Betty都要返英國了。

佢走之前果幾晚，淇淇打黎問我去唔去送機，話阿必佢地都去。

老老柒柒，我想送既，今次Betty走左之後，真係唔知幾耐先再見到佢果張冰山美人般既美貌。

但係我好撚窮，去機場一來一回，響機場食埋野真係貴到仆街，而我暑假已經用左唔少錢，所以冇撚去到。

踢青年軍啲車馬費好撚少架咋。

*

Kitty姐姐明顯勤力左好撚多。

本來就算屌少左閪我都ok。

但個問題係條友平時不學無術，結果而家溫書次次都要搵埋秋兒姐姐去，搞到我見少左秋兒姐姐好多。

因為佢地係會考年既關係，所以秋兒姐姐自己已經明顯用多左時間去溫書，我地可以真係相處既時間已經少左，而家比Kitty姐姐咁樣三日唔埋兩日就搵秋兒姐姐去圖書館溫書，我仲邊有時間同秋兒姐姐相處呢…

雖然秋兒姐姐都係會一早整好晒啲飯餸比我午餐同晚餐食，但老實講又點同呢？我想既係同秋兒姐姐一齊食呀。

其實真係有必要由朝早溫到夜晚咩？

…

…

…

不過據聞Kitty姐姐成績其實都係好一般，可能教埋佢既話又要用多啲時間呱？

我會考果陣又會唔會呢？

我真係無法想像自己會定落黎溫書既樣…

*

又過左幾日，我地學校中二同中三既學生要返去睇分班。

淇淇又係做主動果個，約左我地四個一齊返學校睇分班。

講起黎，自從果日攬過淇淇之後，我好似會好間唔中會諗起佢，估下佢而家做緊咩。

但你話去到掛住咩？又唔算係。

講返分班，雖然冇明確指出，但其實我地學校中二至中三暗地裡係有跟成績分班。

所以不出所料…我地五個今年分別左響三個唔同既班別。

成績最撚好既淇淇同八婆儀被分左去都市傳說入面既精英班2A，我同鄭海欣就去左2D，而可憐既阿必就自己一個讀2E。

睇完分班之後，我地一行人就去食午餐。又係去左阿必放成績果日果間西餐廳。

上次去果陣時Betty仲響度，但而家佢已經飛鳩返英國喇。

淇淇同八婆儀個樣好似有啲悶悶不樂。

「八婆，妳做咩一副死老豆咁既樣呀？」反而應該係孤零零既阿必仲係一副嬉皮笑臉既樣：「驚開學見我唔到呀？」

「係呀係呀死人必！」八婆儀怒道：「驚你聽日過馬路比車車死添呀！」

嘩屌…真係最毒婦人心…

「睬睬睬！」但阿必個樣絲毫唔將八婆既詛咒放響心上。

「我地開左學之後都仲會一齊玩架嘛，係咪？」淇淇見佢地兩個又鬥嘴，於是打起精神道。

「咁梗係喇！」阿必哈哈大笑：「我仲要跟住靚女班長架嘛！」

「我邊度靚啫。」淇淇笑住咁擰頭：「況且我下年都未必係班長喇。」

阿必突然提議道：「不如趁住暑假最後呢個星期，我地五個搵日一齊去海○公園玩咯！」

（待續）

熙熙就食埋鄭海欣喇，又响秋兒姐姐個傷口上加多條刺

同鄭海欣同班，即係又多左個機會食埋

下個食同班嗰個

我估熙哥應該最後冇去到海O公園，如果跟返ocamp 嗰故
不過純粹個人猜測 不喜勿屌

未發現就未有傷口架喇

何巴好記性好快就知

鄭海欣？

咁又係既，但秋兒姐姐都係會有條刺

秋兒條刺越來越大

熙熙條賓洲愈嚟愈幸福

到時秋兒被插入既時候個心會愈痛

插完秋兒發現熙熙咁好技術，問佢點解會咁，熙熙無奈承認自己由中一開始已經同你好朋友Kitty切磋，秋兒大受打擊，促成第一次分手

就係因為熙熙技術好呀，之後發展到秋兒崩壞之路

係好學不倦

追返熙熙個進度

食鄭海欣梗局

如何開發鄭海欣
岩岩玩完一男兩女，係時候玩兩男一女啦
文叔準備

作為兩個星期先追一次既讀者
少少個人意見俾作者知下
個人覺得主線有啲濛糊
近幾篇都係扑嘢為主
作者可能想帶出主角扑完嘢內心情感
同埋服務想睇甜既讀者
但係個人覺得最主要主角同秋兒既感情推進真係太少
理論上秋兒生日可以寫好多野，但竟然得兩句就帶過左
純粹個人意見，希望作者繼續寫好文

終於煲返晒ocamp故 臨尾同Jenny段內心掙扎好真 睇到想喊

寫到果陣就知架喇

其實如果知道既話點都一定有條刺

崩壞

實戰經驗啫

多謝先，我會好好參考我都覺得自己仲有好大空間進步

多謝即是巴！
今次寫長故，正如好多巴打所講覺得有啲累贅，不過有啲位已經鋪排好，冇得刪減太多，但都會keep住改下，希望大家鍾意

一百二十三

「必哥。」我搖頭道：「你玩鳩我咩，我唔去喇…你地玩得開心啲喇。」

「點…點解你唔去呀？」鄭海欣怕怕醜醜地問。

屌，唔撚通直接話我冇錢去海○公園咩…點知會唔會比你地睇唔起架。

「我…有啲野做。」我答。

「喂，大球星，你成個禮拜日日都有野做呀？」阿必嬉皮笑臉地道：「睇你都淨係識日日落去搵文叔踢波架啫～」

「妖，你理得我啫。」我黑鳩佢面。

「玩下啫～」阿必笑笑。

「咁熙熙你真係唔去？」淇淇問，一臉失望。

我搖搖頭。

雖然佢失望不自覺扁咀個樣都幾可愛。

搞到我想佢再失望多幾次添。

「係呀。」哪有錢…

哎呀，淇淇既失望表情真係幾撚得意…

其實佢自己知唔知自己流露左呢個表情呢？

「唔緊要喇，我地幾個一樣可以玩得開開心心！」八婆儀笑道。

淇淇點點頭打起精神笑道：「嗯。」再轉頭向我笑一笑：「熙熙你黎唔到真係可惜，下次再去喇！」

哦，又回復返平時個開朗樣。

「好呀。」

不過，其實下次我都冇錢去架喇。

之後佢地就開始吱吱喳喳咁討論到時會玩乜鳩…我完全接唔到落去。

*

食完飯之後我地就諗住上淇淇屋企聚下。

好似呢個暑假成日上去打攪佢添，難得佢屋企人下晝要返工，而佢又唔介意我地上去。

其實淇淇既外向，就算阿必補考果陣自己話上去淇淇屋企同佢一對一補習，我諗應該都冇問題既，係要拉埋我落水，搞搞下連八婆儀都上埋去。

當然，呢個其實都係一個好好既回憶黎既，仲比左個機會我識到Betty，令我屌過既閪既數量，上升左一倍。

唔知Betty而家點呢？

「熙熙，呢個暑假我過得好開心。」響行去淇淇屋企途中，淇淇響我旁邊笑道。

八婆儀同阿必響前面打打鬧鬧，鄭海欣就好似啞左咁跟響佢地隔離，剩返我同淇淇兩個並肩而行。

「咁咪好囉。」我回過神來，隨意答道。

「你呢？」淇淇笑問。

我？

又屌閪又踢波梗係開心。

最重要既…

係我第一次有朋友同我響暑假一齊出黎玩。

「開心呀。」我呢句倒係真心話。

「係咪因為…」淇淇欲言又止咁。

「因為…？」淇淇up乜鳩？

「冇野喇。」淇淇道。

妖，講妳就講喇。

我皺眉道：「有咩妳就講喇。」

淇淇擰轉頭望一望我，然後避開我視線，問：「係咪因為表姐呀？」

WTF？

「妳表姐？」我驚訝地道。淇淇妳響房裝左cam？

淇淇咬一咬唇，道：「佢望你同望其他人係唔同架。」頓了一頓又道：「雖然表姐佢個人係內向左小小，但其實好易睇得穿…佢肯單獨同你去旺角、而你話唔黎送佢機佢個樣又好失望…你…表姐…」再深呼吸一口氣，下定決心咁款問：「你…同表姐…係點架？」

…

…

…

我都話Betty唔係好識掩飾架喇…

當然我又唔覺得佢對我有咩特別…始終佢有男朋友，又覺得對佢男朋友唔住…我諗佢可能係掛住我條大鵰…

我有啲心虛，道：「咩點呀？」

淇淇道：「你地之間冇發生過咩？」

屌，有都唔撚關妳事喇！

…

「冇。」

「哦…」淇淇又擰返轉頭，個樣有啲悶悶不樂咁。

見到佢咁既樣，我又有啲於心不忍…

唔知做乜鳩，正常黎講我應該會覺得冇咩所謂…但我又真係覺得淇淇悶悶不樂咁扁扁咀個樣又幾可憐…

雖然同樣地都幾可愛…

「妳真係想知？」我都係忍唔住想安慰下佢。

「嗯…？」淇淇又擰返轉面望住我：「你地…真係有野…？」

「有妳個頭呀！」我輕輕拍打左淇淇個頭一下：「妳知道左唔好嬲喎。」

淇淇點點頭。

「阿必放成績果日…」我慢慢說道：「入妳房諗住用電腦果陣，唔小心見到佢換緊衫。」

冇錯，我係鳩up緊既。

唔通真係同淇淇講我響妳張床上面屌左妳表姐咩！

「下！？」淇淇掩咀大吃一驚。

「我唔小心架咋。」我耍手擰頭：「我同佢say左句sorry之後就出返房喇。所以之後佢見到我咪尷尷尬尬咁囉！」

係鬼！

唔知我咁撚樣鳩up，淇淇又信唔信呢？

（待續）

下次入波到淇淇？

淇淇：我又要你睇我換衫

可能淇淇發覺左佢張床有精味同埋水味，所以估熙熙同表姐砌過

愈睇愈覺得淇淇傻女

其實再長啲嘅故 好似以前個書生player故 作者棄咗嘅屍家馬鞍山 同埋墨說巴d故好多都live住追 所以我又唔覺得呢個故太累贅 同埋依家咁樣追好有睇住個仔大嘅feel

各有所好,鐘意就睇,唔鐘意就過主,冇人逼你,睇左咁耐,多謝樓主冇爛尾,多謝同加油！

淇淇會唔會就黎 忍唔住要幻想住熙哥黎diy

冇文照推

新讀者lm

淇淇好純潔架

金田一

金田淇

多謝即是巴！
不過呢個故都唔會大變架喇，唔駛太擔心

多謝！所有意見我都有睇，希望自己改進嘛！
放心喇，出得故我一定唔會爛尾！

淇淇係好女孩

Tae巴

多謝
今晚準時出文

多謝，希望啱睇！

等你出文

淇淇

咁熙哥幾時帶壞佢

係插壞

推 準備睇文

準備出喇

印度巴

可能係佢同化阿熙呢

想像唔到

來了！

一百二十四

「所以我諗妳所講話表姐望住我個樣有啲怪，好可能就係因為呢件事嘞。」我補充多句。

「咁…但係點解表姐見你唔去送機，會咁失望既？」淇淇諗兩諗又問。

屌，點知啫？唔通話Betty又閪痕想同我扑野咩？

「我點知啫。」我聳聳肩：「咁我地都一齊玩左個幾月，最後果個星期又冇乜點見，可能有啲唔捨得呱？」

「咁去旺角果次呢？」

屌，係咪好似審犯咁撚樣呀。

我開始唔耐煩：「淇姐呀，果次係妳叫我陪佢架喎。又係妳話個個都唔得閒，佢又唔鍾意阿必，所以先叫我陪佢架嘛。」

淇淇比我咁窒一窒，低頭默不作聲。

「而且又係妳話表姐有男朋友架嘛，我同佢可以有咩呢？」

再窒多佢一句。

…

…

…

唉。

佢又黎個可憐樣。

同佢開朗既外表都唔夾。

…

唉。

我拉一拉起淇淇隻手，道：「行啦，我地行快啲去搵返阿必佢地喇。」

好似次次拉下淇淇隻手佢都會開心返，所以呢下拉手其實我冇特別意思。

果然，淇淇俏臉一紅，表情又充滿返活力，仲好似有一絲絲笑意。

哎呀，淇淇妳話妳表姐好易比人睇穿，妳又何嘗唔係？

當然，我只係拉左佢幾步就放手，之後我地就加快腳步行前去搵返佢地。

*

好快就九月開學。

中二了。

全新既班，全新既同學。

意味住我唔撚再有同班既朋友。

我講過，我個人好撚摺，如果唔係阿必同淇淇夠主動既話，我中一既時候可能都唔會搵到朋友。

你地問鄭海欣唔係同我同班咩？

屌，條友好似啞既咁，一係就頭dup dup唔知up緊乜…開左學之後唔計五人行，我地講既野都唔知有冇十句…

所以，我其實同佢並唔熟。

而且，我地學校中二開始就可以出街食飯，而我偏偏就仲係留響學校食秋兒姐姐既愛心飯盒，所以基本上一定會留響學校食。

阿必佢就唔同，日日都出街食…都話佢個人好容易識到新朋友架喇。

不過令我有啲意外既，係淇淇成日都會留響學校食。而且佢仲要由2A課室拎住學校啲垃圾飯盒走過黎2D班房陪我食。

「妳唔同八…阿儀佢地出去食？」我第一次見佢拎住盒飯走過黎我隔離坐低既時候，我一臉驚訝地問。

坐我隔離果個撚樣叫阿海，我同佢基本上都冇乜兩句（其實係我冇野講），佢個人出左去食飯，不過佢應該就唔會介意淇淇坐佢個位同我食飯。

「咁我都要陪下你架嘛。」淇淇坐低左，好燦爛咁笑住打開個飯盒：「你都係我既…朋友黎。」

聽完之後又真係幾溫暖。

雖然食飯多數集齊唔到五個，但放學我地都仲係照舊會儘量一齊走。只係升上中二，大家又唔同班，又有課外活動參與，所以一齊走既機會其實少左好多。

講起課外活動，淇淇除左排球校隊之外，仲做左黃社既幹事同黃社女排既成員。而家到佢要訓練戇鳩啦啦隊，所以好多時都唔可以一齊走。

我就照舊都係足球校隊同黃社足球隊既成員喇。而阿必就同我差唔多，都係足球隊成員，而且今年佢仲選左入綠社足球隊，換言之，我同佢好快就會做對手。

鄭海欣乜鳩都冇參加…而八婆儀就好似去左玩辯論。都啱既，佢咁撚鍾意撩交嗌。

*

至於秋兒姐姐，佢今年已經係會考生。佢一向既成績都好好，好多人都好羨慕佢咁叻。

只不過，果啲人似乎睇唔到佢背後既付出。

我係佢細佬，我好清楚明白，秋兒姐姐係有幾咁努力，先可以有咁好既成績。秋兒姐姐未必一定係最聰明，但一定係最勤力。

「秋兒姐姐，其實妳都唔駛由朝溫書溫天黑吖。」我有次忍唔住問：「妳本身啲成績咁好，一定冇問題升到中六架喎。」

「熙熙，其實我冇你心目中咁聰明架。」秋兒姐姐微笑道：「所以，我先至要勤力啲溫書，先至可以攞到好成績架。」

秋兒姐姐話佢自己唔聰明其實就太過謙虛喇，但佢好勤力都係事實。開學之後，佢放學有時會即刻返屋企溫書，有時又會同Kitty姐姐去圖書館一齊溫。

不過亦都因為咁，秋兒姐姐煮既晚餐都簡單左好多，而我亦多左自動自覺食完飯去幫手洗碗，等秋兒姐姐可以多啲時間溫書做功課。

但秋兒姐姐努力讀書既時候，犧牲既其中一樣野就係我同佢既相處時間。

（待續）

秋兒姐姐努力讀書既時，熙熙都好努力砌女同踢波

終於星期一有文

淇淇又知精係乜味

比人食過了

葉開巴幾時有Ntr 劇情呀

咦，係喎，咁佢應該唔知喎

踢波啫砌女邊駛佢努力

多謝支持

山區巴早晨

努力俾女砌

冇喇
不過最想ntr邊個先

早呀又要返工

8婆儀

放工推推

#metoo

竟然

就出文喇

一百二十四點五

（譚梓淇視角）

「嗯，咁再傾喇，拜拜。」我向電話另一端道別。

「拜拜。」熙熙響電話另一端同我道別。

我心甜一甜。

我放低個電話，趴返響屬於自己既下格床上面，將個頭埋響枕頭度。

自從果次同熙熙傾完嫲嫲既事，又比佢攬過之後，我覺得我地既關係好似又突破左小小…佢好似多左對我笑，同埋對我又溫柔左…

呢件事，得我兩個好姐妹阿儀同欣欣知道。

不過，正如阿儀所言，唔可以太急進，所以距離我同熙熙成功響埋一齊，應該仲有一大段路要行吧…

「淇淇…？」呢個時候，響上格床傳黎表姐既聲音。

「係，表姐？」我應道。

呢個時候，表姐由上格床慢慢爬落黎，再坐響張電腦櫈前面望住我。

我雙手攬住枕頭咁望住表姐，等佢開口。

「妳…係咪鍾意熙熙？」表姐突然冒出一句。

而佢既表情…好似都有啲啲尷尬…

其實呢排我地成班人出親去玩，我都發覺佢望住熙熙既眼神有啲奇怪…

人地可能留意唔到，但一個係我暗戀既人，一個係我表姐，我點會睇唔到…？

但表姐明明響英國有男朋友…

「淇淇…？」表姐見我冇回應，再問我：「妳…可唔可以答左我先？」

表姐咁問…係咪有原因？

我紅住面咁點點頭。

「嗯…」表姐諗左一諗，嘆左口氣道：「妳表姐我唔太識講野，但係呢…嗯…妳要記住，靚仔冇本心，信唔過架。」

「係咪妳同男朋友發生左咩事？」我有啲擔心地問：「如果可以幫到手既我一定會幫表姐妳架。」

表姐睇落有啲唔對路。

我記得表姐個男朋友都幾靚仔，係咪佢地之間發生左咩事？

「冇事…」表姐道：「我都係覺得要提下妳…妳呢個叫熙熙既男仔咁靚仔，隨時…嗯…都係周圍識女仔果啲人黎架。」

講完之後dup低頭，塊面好似有啲紅…

嗯…

雖然話表姐係個內向既人，但佢呢個反應好似有啲出乎我意料…

唔通佢上次同熙熙單獨買USB手指果陣發生左咩事？

但再諗返起…表姐望熙熙既眼神變得古怪好似係更早之前發生既事…

而以熙熙咁高傲既性格，又唔似會主動去識表姐…

尤其是響學校既時候，佢簡直當其他女同學透明，我仲成日提佢要對人有禮貌…所以，我點都唔信熙熙係會周圍識女仔既人。

「熙熙唔會係呢種人黎既。」我有信心地笑道：「響學校好多女仔想識佢，但係佢都唔理人架。表姐，妳唔駛擔心架喎。」

「嗯…我只係…」表姐支吾地道：「驚淇淇妳比人呃…有啲人唔可以淨係睇表面…」

突然間我有個念頭…如果熙熙肯呃下我都好過而家完全同佢冇進展…

哎呀，譚梓淇妳諗緊乜野？

…

但表姐今日真係特別唔妥…

佢會唔會…都鍾意熙熙？

所以特登搵藉口叫我放棄？

唔得，譚梓淇，妳點可以咁樣諗表姐？表姐都係擔心我啫！

況且，表姐唔係個咁隨便既人…佢有男朋友架嘛，啱啱先話佢同男朋友冇乜事！

「知道喇表姐。」我只好對住表姐笑一笑。

*

表姐好快就要返英國。

響佢臨飛之前幾日，佢叫我問下阿儀、熙熙佢地會唔會黎送機。除左熙熙之外，大家都話冇問題。

奇怪既係，表姐聽到熙熙唔黎既時候，竟然顯得好失望同失落…

表姐從來都唔識掩飾自己既感情…即係佢真係覺得失望？

*

響表姐返左英國之後既一個平凡下晝，我又邀請左四個好朋友上黎，大家打打鬧鬧咁出發前往我屋企，係平凡既幸福感。

途中，阿儀同阿必行響我地前面，一如之前好似歡喜冤家咁吵吵鬧鬧，而欣欣就響佢地隔離。

我知欣欣同阿儀係特登製造二人獨處既機會比我同熙熙。

好感恩我識到咁好既好姐妹。

「熙熙，呢個暑假我過得好開心。」我把握機會同熙熙傾計。

「咁咪好囉。」熙熙隨意答道。

雖然我覺得我同熙熙既關係係有啲突破，但有時佢又好似對我唔係好上心咁…

始終我都係代替唔到副社長秋兒響佢心目中既地位吧…

但只要我努力…希望可以響熙熙心目中都佔有一個角落吧…

「你呢？」我打起精神笑問。

「開心呀。」熙熙呢句唔似假。

突然表姐既表情響我心目中升左上黎…

熙熙開心，係咪因為表姐鍾意佢？

我唔想咁諗，但我又忍唔住想問…

「係咪因為…」我欲言又止。

問唔問好…？

「因為…？」熙熙既表情好似有啲唔耐煩。

唉。

「冇野喇。」我唔想熙熙討厭我。

但係熙熙反而皺眉道：「有咩妳就講喇。」

我擰轉頭望一望我，再dup低頭先夠膽問：「係咪因為表姐呀？」

哎呀，譚梓淇妳做咩真係問左出黎？

「妳表姐？」熙熙有啲驚訝地道。

唔通…我對表姐同熙熙既胡思亂想竟然係真既？

我咬一咬唇，忍唔住追問道：「佢望你同望其他人係唔同架。」頓了一頓又道：「雖然表姐佢個人係內向左小小，但其實好易睇得穿…佢肯單獨同你去旺角、而你話唔黎送佢機佢個樣又好失望…你…表姐…」再深呼吸一口氣，反正都問開，所以下定決心再問：「你…同表姐…係點架？」

沉默。

熙熙表情有啲怪，道：「咩點呀？」

我鼻好似有小小酸，道：「你地之間冇發生過咩？」

「冇。」

「哦…」如果真係冇，你同表姐既表現又點會咁怪…

「妳真係想知？」

真係有野…？

「嗯…？」我擰轉面望住熙熙：「你地…真係有野…？」

「有妳個頭呀！」熙熙輕輕拍打左我個頭一下：「妳知道左唔好嬲喎。」

我點點頭。

我屏息靜氣去聽呢個我唔敢聽既答案。

「阿必放成績果日…」熙熙慢慢說道：「入妳房諗住用電腦果陣，唔小心見到佢換緊衫。」

咦？

「下！？」我掩咀大吃一驚。

估唔到熙熙口中出現既，竟然係呢個意料之外既答案。

「我唔小心架咋。」熙熙耍手擰頭：「我同佢say左句sorry之後就出返房喇。所以之後佢見到我咪尷尷尬尬咁囉！所以我諗妳所講，話表姐望住我個樣有啲怪，我諗就係因為呢件事嘞。」

咦，咁又真係可以解釋到表姐點解覺得熙熙係壞人，望住熙熙既眼神又奇奇怪怪咁…

「咁…但係點解表姐見你唔去送機，會咁失望既？」我仲有一個疑問。

「我點知啫。」熙熙聳聳肩，一副滿不在乎咁回答：「咁我地都一齊玩左個幾月，最後果個星期又冇乜點見，可能有啲唔捨得呱？」

都唔係冇可能既…

不過…

「咁去旺角果次呢？」果日熙熙同表姐兩個人出去…

唔知係咪追問得有啲過份，熙熙開始唔耐煩：「淇姐，果次係妳叫我陪佢架喎。又係妳話個個都唔得閒，佢又唔鍾意阿必架嘛。」

…

我低頭默不作聲。

的確…

係我叫佢陪表姐既…

「又係妳話表姐有男朋友架嘛。」

嗯…

男朋友…

…

…

唉。

我又唔係熙熙邊個…

熙熙突然拉起我隻手，道：「行啦，我地行快啲去搵返阿必佢地喇。」

我俏面一紅，心入面突然充滿甜蜜既幸福感，彷彿咁樣比熙熙拉住，就算個天跌落黎，佢都會幫我頂住。

啱啱既對話已經唔再重要…

不過佢拉左我幾步就放手，之後我地就加快腳步行前去搵返佢地。

但係…我心入面仍然係甜絲絲…

我可以對我地既未來有點期待嗎？

（待續）

拖住kitty玩3p

唉，淇淇呀淇淇，人地拖下你隻就咁，砌埋仲得掂？

淇淇A0 比主角拖一拖手就扯旗果D人黎

淇淇真係好天真 好唔忍心睇到佢之後俾熙仔hurt嗰陣會點
仲要記得ocamp故嗰度話熙仔好記得個女仔好絕望個樣 同埋一世都會對佢內疚

淇淇下面濕哂了

熙熙唔值得擁有淇淇

啱啱先玩完咋喎

咁人地純情嘛

算係架不過冇咁誇張

一見阿熙誤終身

唉，可憐

熙熙其實到底有幾靚仔？中一就已經引咗幾個女仔埋身，葉開巴有冇示意圖？

Betty表姐呢，因為成日木口木面，我第一個感覺就覺得佢應該似.....

葉開巴 一個月一次我地又見面

你條葉開熙真係仆街仔嚟㗎 俾個好歸宿俾淇淇呀

我自己諗果陣係辻本杏，但呢個都ok喎

右面

John巴

一百二十五

「熙熙呀。」時間返去啱啱開學果陣某一晚，秋兒姐姐響食晚飯既時候突然同我講：「我諗…我今年幫你溫習既時間可能要減少小小喇。」

「下？」我聽到之後個樣應該好灰：「點解呀？」

「放心，我唔係唔同你溫習呀。」秋兒姐姐微笑道：「你既成績，響我心目中都係非常非常重要架。」

我鬆一口氣，心中一甜，但又有啲擔憂。

點解秋兒姐姐會唔同我溫書既？

秋兒姐姐頓了一頓，又道：「我只係驚我自己要準備會考…驚有時會分唔到咁多時間比你…Kitty佢又成日都要我幫…」

聽到秋兒姐姐咁講，唔通仲要佢分心去照顧我咩！於是我即刻拍晒心口：「放心。我係唔會令妳擔心既！妳放心準備會考喇！」

秋兒姐姐聽到我咁講，甜甜一笑，點頭道：「唔好講到我諗住唔理你咁喇。你係我其中一個最重要既人，我點會唔理你？」

最重要既人…？

我心中又一甜…

總覺得，自從上年年尾MK曦事件發生左之後，我同秋兒姐姐中間某道隱形既牆被打破左…

只係每次一諗到呢度，我就諗起自己荒淫既經歷，然後唔敢再進一步諗落去…

「我係唔會令妳擔心架。」我自信滿滿地道：「我自己識分配時間。」

秋兒姐姐定睛望左我兩眼，然後柔情地微笑道：「熙熙真係大個仔喇，越黎越有男人味。咁你記得自己講過啲咩呀！」

男人味…？

真既？

我地相視左一陣，唔知點解好似有種…奇怪既感覺…我好似…觸左電咁…

唔知係咪我錯覺，我覺得秋兒姐姐既微笑同平時唔同（只係感覺，畢竟我出世到而家日日都見到佢笑咁滯），唔止帶啲溫柔…好似仲帶啲…

我拍一拍心口，驅走心中奇怪既感覺：「一定！我係唔會令你擔心既！」

而結果…

嗯，呢個係後話。

*

至於Kitty姐姐呢？

條姣婆唔知點解突然勤力左好撚多，成日搵我既秋兒姐姐出去溫書，而秋兒姐姐咁好人，Kitty姐姐又係佢既好姐妹，所以都冇乜托手㬹。

不過，咁搞法即使唔係秋兒姐姐本身想同我溫書都好，但佢日日去圖書館既話我都真係少左好多同秋兒姐姐相處既時間。

「熙熙，不如你今日放學之後都一齊去圖書館溫書？」秋兒姐姐同我出門口返學果陣提議：「咁樣我都可以幫你溫下書，你有咩唔識都可以即刻問我。」

我諗左一諗，反正今日放學之後又唔駛練波，又可以見多秋兒姐姐一陣，所以我點點頭道：「好呀！」

秋兒姐姐歉然道：「Sorry呀熙熙，最近Kitty話佢有好多野唔明，想同我一齊溫書，等有唔識就可以即刻問我，變左少左時間同你補習…」

我大力拍心口：「放心，我自己都搞得掂既！我話過唔駛妳擔心架嘛！」

秋兒姐姐向我報以甜美一笑。

結果當日我放左學就同秋兒姐姐仲有Kitty姐姐去左圖書館。

但…

老老實實，圖書館自修室既氣氛真係太嚴肅，講野大聲左小小都比人殊…而且個個都好比心機溫書，我唔係好頂得順個氣氛。

而Kitty姐姐原來真係好蠢，冒住比人殊既風險都係咁問秋兒姐姐問題，難得秋兒姐姐又好好心機咁教佢。

不過分配比我既時間自然少左。

而且佢自己都要溫書架。

順帶一提，Kitty姐姐響秋兒姐姐去廁所既時候會偷偷地拖下我隻手，而我就還擊去襲擊小Kitty。

不過我地倒係唔敢玩得太癲，驚秋兒姐姐突然返黎收唔切手。

唉…其實我都幾賤，但當下又真係忍唔到手。

結果我地一直溫，溫到就黎食飯時間先至三個人一齊離開。

「秋秋～」Kitty姐姐撟住秋兒姐姐既手臂fing左幾野，嬌嗲地道：「今日又真係打攪晒妳呀～」

「妳都知打攪哩…」我悶哼一句。

雖然話我地要扮唔熟，但呢句窒鳩佢既說話我倒係發自真心。

「熙熙！」秋兒姐姐輕輕拍左我個頭一下。

「唔緊要喇～」Kitty姐姐毫不介意：「小熙熙佢係咁架喇～」

秋兒姐姐無奈地笑了笑：「妳唔介意就得嘞…」

我介意呢…阻住晒。

我地之後道別再分開行。

Kitty姐姐既成績一向唔算太好，年年都只係啱啱好夠升班，但今年突然發奮左好多。

我問過秋兒姐姐點解Kitty姐姐會突然咁勤力讀書，不過秋兒姐姐話佢都唔知，但升左上中五之後突然緊張自己既學業係一件好正常既事。

不過，由於自修室既氣氛太過大壓迫感，所以之後我都冇跟佢地再去喇。

（待續）

kitty果然係正宗既M屬

好彩熙冇賤到係自修室摟 Kitty 扑野

我想睇秋兒視角

樓上quote文死全家

kitty咁勤力係咪為咗可以留係學校對住熙熙呢？

quote你老母

係架

但Kitty可能想架…

特登唔寫架，所以暫時未有打算

M到為左可以繼續見到熙熙而努力讀書，為左原校升中六，之後繼續俾個變態熙繼續S，果然佢心理都係變態架

聯想到咁遠既

大家一齊扮

啱啱先收工 轉新工忙到仆街

加油！

一百二十六

既然秋兒姐姐唔知，咁我就唯有自己去問Kitty姐姐喇。

雖然暑假開始同我升左中二之後，因為Kitty姐姐突然發奮溫書既關係，所以我同佢少左好多單獨相處既機會，但一個月總有一、兩個星期六或日會兩個人出去「拍下拖」。

可惜既係，扑野既次數少了。

十月初既某一個星期六，Kitty姐姐同我去左睇戲。果套係慾念琛啲愛情片，我覺得悶撚到仆街，不過係Kitty姐姐請我既，我又冇乜所謂，而且我醉翁之意不在酒，相比起場戲，響睇戲期間係咁撚樣摷Kitty姐姐先係我既樂趣。

完左場之後，由於Kitty姐姐比我摷到㷫恰恰，理所當然地我地又上左佢屋企扑野。

其實都係好彩先有得扑，因為咁啱呢個星期佢老豆老母又要出差。

不過，平時慾求不滿既Kitty姐姐，響大戰左一個回合之後，就準備著返衫，執好啲課本同notes，準備去圖書館自修室同秋兒姐姐會合。

我其實未夠喉，於是問道：「咁快走，妳夠架喇？」

Kitty姐姐嘆左口氣，走過黎錫左我咀唇一啖，然後繼續著衫，道：「梗係唔夠喇，但我約左秋秋溫書，已經遲到喇。」

呢個係好機會，等我問下呢條姣婆做乜突然咁發奮先！

「喂，淫賤Kitty！」我叫聲佢。

「衰人，成日咁叫我！」Kitty姐姐嬌嗔道。

不過個樣倒冇任何唔高興既表情。

「點呀？咩事呀主人？」Kitty姐姐望住我嬌嗲地問。

「點解突然間咁勤力呀！」我問：「連野都唔扑走去溫書？」

Kitty姐姐望住我突然面紅左一下，忸忸怩怩地道：「咁人地要會考，努力讀書都好正常啫！」

佢個反應有咁怪既，又面紅又扭扭擰擰咁。

「妳做咩突然面紅！」我嘿嘿笑道：「定係仲有第二個原因冇講出黎！」

「邊有喎！」Kitty姐姐忸怩道。

咦…

我心念一動…

莫非…

Kitty姐姐有咁既反應，唔通係因為佢為左男人而努力讀書？雖然咁樣聽落好似唔太正常，但佢忸怩面紅既反應…嘿嘿嘿，莫非呢條姣婆想搞一個讀書好撚叻既男仔？

「係咪為左男人呢？」我嘿嘿笑道：「今次係咪想攻略一個讀書好叻既男人呀？」

咦…

等陣，如果佢今次係認真搵左個男人會唔會唔再同我扑野架？

屌，我好難再搵到個咁撚正既性伴侶架喎。

不過，睇Kitty姐姐一直以黎果副德性，都係玩玩下居多架喇。

再加埋佢咁撚大食，所以我應該都唔駛愁冇左呢個性伴侶既。

只不過，為左攻略男仔去到咁盡，對Kitty姐姐黎講都好撚少見。

佢搞唔掂通常就放棄架喇，就好似當年攻略社長（而家應該稱佢為前社長先啱。）一樣。

定係佢今次係認真既？

佢又真係搵少左我扑野喎…

唔…

Kitty姐姐幽幽咁望左我一眼，道：「邊係呢。我想響原校升到中六呀。」

「係喇係喇。」我道。

我就唔係好信喇。

莫非係因為個男仔都係讀我地學校，佢想同個男仔一齊升學。

點都好喇，我自以為是咁認定左Kitty姐姐努力讀書既原因。

之後，佢就去溫書。

而我，hea左陣之後就去搵阿必，準備下晝流○青年軍既比賽。

咩話？

驚我扑完野踢波會腳軟？

你同我定喇。

果場比賽我地大炒傑○四比零，我入左三球。

*

講起青年軍比賽，今季我地升左上U14，但基本上九成係原班人馬出戰。連教練都冇變過，繼續係陳sir做主教練。

平時練波好多時係閒日夜晚，一星期兩次左右，視乎球場會book場既情況而定。

職業球會喎？都要同人爭場？

係呀，香港踢波就係咁撚悲哀。

而我自從上季尾對愉○既比賽成為贏波功臣之後，今季同阿必兩個就順風順水咁做左常規正選兼主力。

我場均入球起碼兩球，而響聯賽入面，踏入十月份我地踢左已經三場，全部贏晒。

雖然響球會踢波方面係順風順水，但係練波同比賽都用左我唔少時間，加上黃社有時又要練波，秋兒姐姐又比Kitty姐姐捉左去圖書館，所以我同秋兒姐姐相處既時間，變左史無前例咁少。

唔係秋兒姐姐唔理我，事實上除左佢上次主動邀請我去自修室之外，有時我夜晚練完波或者比完賽返到屋企，佢都好熱心咁放低自己手頭上溫緊既書，主動過黎想同我溫習。

只係我好多時都話太攰想休息下。

我上年既考試又真係算ok，秋兒姐姐以為我開始上進，佢都冇勉強我，淨係提下我要自己溫下書。

而平時我唔駛練波返到屋企既時候，好多時又變左秋兒姐姐去左圖書館未返，一返到黎又食飯之後又洗碗，可以同我溫書既時間比起我中一果陣少左好多好多。

就係咁，我啲成績又再次慢慢退步。

不過就未去到中一上學期咁爛既，畢竟雖然少左，但秋兒姐姐都仲有同我溫習，我亦都間中有溫下書。

然後，就咁踏入十一月頭。

（待續）

變態既人係咁諗架喇

幾時先寫到熙哥升LingU 見威哥，之後屌埋組媽
個故真係要當電視劇集咁追
不過其實想知熙哥係點追到姐姐

扮工室

又block l多一個

已經block左好多

暈巴你唔似喎

我諗真係三百話之後

而家又扮了

我當然唔似喇，但kitty佢係咁諗

建議樓主
節奏真係可以快啲
唔係重點描寫嘅嘢可省略
而家日記式記叙咁都幾悶

慘了！15歲兒60天狂啪校內50女？ 家長：他自己都記不清

真人版熙仔

今日終於得閒d 可以hea下

哦，我get錯晒

扮完了

如果我都有熙哥既際遇，我都唔介意自己係變態

呢個真既…
呢個故好多野寫，反而拖慢左節奏
響唔影響大綱下我儘做喇

不過下個故應該唔寫咁長了

呢個激啲

即是巴
新工辛苦了

一百二十七

唔經唔覺，聽日就係我地黃社響社際足球比賽既最後一場波。

對手係綠社。

響跳到去呢場波之前，不妨回顧一下我地今年黃社既成績。

黃社 6比0 紅社
黃社 11比0 藍社

比起上年，我地黃社既進步係咪痴撚左線呢？

呢個…其實都有段故…

同秋兒姐姐有關既故…

*

「秋兒姐姐…」我問：「妳係咪一定升得返原校架？」

果陣仲係九月中，秋兒姐姐冇去到圖書館而係同我放左學之後留響屋企一齊溫習既日子。

題外話，為防讀緊DSE既你地唔清楚個考試制度，我或者都非常約略地解釋一下。

我地學校會考係有五班，兩文三理。而高考只係得兩班，一文一理，每班既人數仲要係少過會考班。

即係只有唔夠40%既學生可以原校升讀。

換言之，就算考夠分升中六，都唔一定可以響原校升讀，但就可以去實力次少少既學校讀預科。

而家DSE考生係咪完全想像唔到呢？

扯太遠了。

我地返去當日。

「唔一定架。」秋兒姐姐向我甜甜一笑，道：「不過我會儘力架喇，因為我都想繼續同你一齊返同一間學校架嘛。」

咦…

咁講野…

我個心好甜添。

「妳咁叻，一定冇問題既！」我係講老實說話，因為秋兒姐姐基本上考試既成績係keep住全級文科班既頭五名。

「唔係架。」秋兒姐姐溫柔咁望住我：「我見過好多讀書叻過我既師兄師姐失手返唔到黎架。」

「係咩…」不過我好有自信地道：「不過我對妳好有信心！妳一定可以原校升中六既！」

我實在無法想像冇秋兒姐姐既學校生涯…

「嘻，你仲有信心過我。」秋兒姐姐笑道。

「梗係！」

之後秋兒姐姐諗左陣野，開口道：「熙熙…」

「唔？」

「如果…我真係唔可以原校升讀既話…」秋兒姐姐道：「我可唔可以…要求你一樣野？」

我個心唔知點解突然心跳加速…

要求我一樣野…？

唔通係…

死…

個心卜卜、卜卜咁跳添。

但該死既罪惡感…又來了…

…

…

…

好複雜既感覺…

「係…係咩？」我結結巴巴地道。

「我想響會考之前見到你帶領黃社拎到社際足球冠軍。」秋兒姐姐道。

…

…

…

我啱啱到底自己暗暗地期待緊咩！

又係黃社！

畢業前都淨係掛住個社！

…

…

…

但我有咩資格去抱怨？

一念及此，我應道：「唉…好喇…」

「熙熙。」秋兒姐姐正色道：「我係想睇到你拎冠軍。唔單止係黃社，最重要既係你。」

下？

秋兒姐姐妳識讀心術架？

我一臉愕然。

秋兒姐姐見到我個樣，噗哧笑道：「唔好咁驚訝喇。我好想響畢業之前，睇下我呢個引以為傲既…細佬，可以好有型好威咁樣拎冠軍既樣。」

講完之後好似面紅左一下。

「想睇我…？」

「係呀！」秋兒姐姐面色微紅一笑地回答。

「好！」我誇下海口：「今年我一定會拎冠軍比妳睇！」

*

「老大，想唔想響畢業之前拎社際足球冠軍？」我響更衣室換緊衫，準備一陣練波時問黑熊。

「哈哈哈！」黑熊豪邁地笑道：「只要有余同學你響度，我地一定可以拎到冠軍！」

我搖搖頭：「靠我唔夠。」

黑熊又大笑起黎：「余同學你太謙虛！今年我地班波唔會好似上年咁，要比你鬧完先識醒既！冇問題！」

John仔佢地聽到之後好似有啲尷尬。

我再搖搖頭：「今年綠社有個勁人加入左。」

「哦？」

「佢係我響流○青年軍既隊友。」我道：「同我一樣，佢都係青年軍既正選球員黎。」

「唔…」黑熊皺眉。

「而且講起上黎，佢比起我更加早有得出場。」又諗起果段不快既回憶。

屌。

不過，都係靠果段經歷，我先至有所成長吧。

「下…我仲諗住有熙仔今年輕輕鬆鬆拎硬冠軍添…」John仔嘆左口氣：「睇黎無喇…」

啪！

出現了！

係黑熊金剛拳！

唔撚知點解，見到呢幕，我好似有啲感動…

「你個烏鴉口，上年累左我地冇左個冠軍仲唔夠，仲想再燈多次！」黑熊咆哮道。

「嗚…都唔關我事…」John仔哀號…

啪！

正！

又中多拳！

好睇！

「唔…我諗到個方法或者可以增強實力…」我道：「不過都要睇下班撚樣肯唔肯努力…」

黑熊豪邁地哈哈一笑，舉起自己既拳頭，問：「大家都冇問題架喇，係咪？」

大家你眼望我眼咁默認。

（待續）

秋兒對自己誠實啲好喎，你好明顯就唔係當熙熙係細佬喇

習慣就可以嘅

贏咗全隊可以無限中出Kitty

新毒留名

睇完呢篇又要休2日

星期日推

好事黎既習慣左會輕鬆好多

應該唔會咁寫喇

有機會寫純甜故先算

多謝！希望啱睇

葉巴, 你D故好正, 已經追哂其他故

本身就可以無限中出

kitty驚有BB呀，唔俾佢地中出，最多口爆喇

黑熊: 隊長先入

變肉便器架喇

有長幼之分

一百二十八

「件事就係咁…」我同文叔講：「一陣到佢地踢果陣，適當咁放下水，防守既時候比啲空間佢地引導佢地傳波喇。」我嘆左一口氣：「我會企響觀眾席大叫黎引導班廢柴架喇。」

無錯，我地黃社足球隊拉左大隊去屋邨既足球場，去挑呢班騎呢大叔隊機。

呢個就係我口中所講既方法。

我地果日練完波之後，就即刻坐言起行，去搵文叔佢地。

當然，響開波之前，我就同佢講明原委，叫佢地手下留情。如果唔係，恐怕佢地連波皮都掂唔撚到已經輸鳩左要再輪過。

響比賽之中去引導佢地點走位同比波，防守又點企位，相信文叔佢地係有能力做到。

而且我都會響場邊提點佢地架嘛。

「嘩…你條撚樣會咁樣去做教練去教你口中所謂既廢柴踢波，」文叔右掌摸落我額頭上：「你發撚緊燒呀？」

「屌，我有原因架。」我道，心下浮現起秋兒姐姐果一副對我一臉期待既樣：「我想今年社際拎冠軍。」

「哈哈，咁咋下嘛！」文叔哈哈大笑：「不過唔似你噃！」

「屌，咁你幫唔撚幫？」我唔耐煩地回應。

「幫，一定幫。」文叔哈哈一笑。

*

我同黑熊冇落場踢。

佢係我覺得係全隊入面唯一一個唔需要特訓既成員。

再講，佢作為球隊隊長，同埋戰術制訂人，係有必要抽個身出黎既。

除左我同黑熊會響場邊提場之外，我地輸左之後又會檢討（係，我地係冇贏過…），而且文叔佢地好撚有心，會走埋過黎過返兩招比佢地。

結果，我地每次練完波都會去屋邨球場同文叔佢地切磋。

即使佢地每個人既個人技術冇顯著既進步，但防守既企位，同傳波既走位，都有唔少既改進。

我諗呢小小既進步，應付社際已經綽綽有餘。

重申一次，唔係我既特訓方法特別有效，只不過係學校既足球水平實在太撚差，只要有小小既進步，加埋我坐陣，除左綠社之外，其他對手係穩贏。

而對陣綠社…

我要諗既，係點對付阿必。

*

呢一晚，我同阿必響球會練完波。

「屌，你地有冇搞錯呀，你地搵文叔特訓！」阿必都係街場常客，佢自然會知道我地係點特訓。

「屌，你地都去得架。」我回答：「文叔一定幫你架喎！」

「叫得掂班大帝先得架。」阿必笑道：「又屎波又以為自己好撚掂，點會肯再額外練波吖。」

我諗起佢地上年個隊長，寸寸貢咁款，或者阿必講既野係真既。

「佢地真係諗住今年一樣贏鳩梗。」阿必突然拍下自己心口：「佢地咁諗都唔奇，有我既加入吖嘛！佢地叫我做球星呀！！！！我係球星呀！！！！」

「屌。」我已經對阿必誇張既表達方式見怪不怪。

不過，佢地輕敵對我地黎講係一件好事。

*

時間跳返黎對綠社比賽之前一日。

又係咁啱，今日係我地黃社練波。

「屌，聽日比賽，今日冇得高強度訓練。」響我地熱緊身既時候，黑熊抱怨道：「綠社就尋日練，佢地真係好彩！」

John仔熱緊身既時候有啲緊張，吞吞吐吐地道：「點解…我地練波…都咁多人黎睇既…咁聽日…點算好…」

啪！

黑熊金剛拳！

畢業之前唔撚知仲可以睇到幾多次呢…

「你個冇膽鬼，平時比賽咪仲多人！」黑熊怒道：「咁你聽日咪鬼踢喇！」

「下…」

「想出場就比心機練波喇！」黑熊已經舉定隻手。

題外話，好似自從我冒起左之後都有唔少女同學黎睇我地練波（不論校隊定社隊）。不過好似今日咁人山人海男女老少都有就真係比較少見。

可能因為聽日果場係冠軍爭奪戰，而且我地今年既成績又非常之好，所以比起上年對藍社之前更加引人注目。

我地既賽果比起綠社更好，所以我地得失球係壓過佢地排緊榜首既。

似乎所謂既特訓，真係幾有效。

我望向觀眾席。

響云云人海之中，能夠吸引我眼球既…

係果位溫柔微笑緊既秋兒姐姐。

特登書都唔溫黎同我打氣既秋兒姐姐。

（待續）

淫賤既kitty呢，係唔係洗定個口等口爆呀？

真係全隊排隊口爆咩

呢個可能係kitty滿心期待既事

稍等一陣，會出的

葉開巴，加油呀

加油

威仔

多謝大家
而家出

一百二十九

「聽日，會係我地黃社足球隊近十年最重要既一戰！」新任社長徐兆邦（為左分別佢同舊社長，我響下面叫佢做阿邦社長）語氣非常激昂：「我地絕對可以創造黃社歷史既新一頁！」

呢條撚樣，啲語氣仲難頂過上任社長崔宏鋒（我下面會繼續叫佢做社長），好似自己係啲乜鳩野大演講家定選緊總統咁，懶係語氣激昂咁發表緊自己既偉論，唔知仲以為佢講緊選美國總統既政綱。

而家我地練完波，而呢位阿邦社長就趁住周圍仲有觀眾響度，集合埋我地，叫我地坐響球場地下，用一種高高在上既語氣，扮晒我地既領導者黎「鼓勵」我地。

但我覺得條撚樣根本只係想個社長既款出黎。

企響佢隔離既，係今年既副社長謝珮嘉Jessica。大家可能都唔鳩記得佢喇，但如果提返大家佢係一年前柒頭Paul想追果個黃社幹事，大家可能就會記得返。

不過，我覺得佢個樣好似好欣賞阿邦社長既演說。

不可理喻。

我斜眼望去阿邦社長身後既觀眾席，咁啱同一對妙目四目交投。

係秋兒姐姐。

佢向住我甜甜一笑。

我向返佢報以一笑。

佢未走，仲等緊我。

諗起上年最後決戰之前練波我省中社長之後，秋兒姐姐帶佢去醫療室，中間發生左好多事，而坐響度聽新社長講廢話真係彷如隔世。

「…所以，響我既英明領導之下，我地先可以比上年更進一步…」阿邦社長真係自吹自擂得好緊要。

相比之下，原來社長果陣做得都唔係咁差。

講起社長，秋兒姐姐響我中一下學期果陣除左公務之外，都刻意避開同佢再私下接觸，其實我都幾爽，哈哈。

佢好似有想keep住搵秋兒姐姐，但過左一排之後都係不了了之。

最近好似見到佢同另一個中七既師姐出雙入對，但就唔似係情侶住，冇乜太親䁥既舉動。可能係掩飾得好，平時好似朋友咁相處，又或者佢地真係朋友，又又或者佢地想考完高考先發展…

不過講堅，關我差事咩？

「…如果冇左我既英明領導…」

屌。

聽唔落去了。

我直接企起身，乜都唔講準備離開球場。

「…所以你地聽日要…咦？余正熙，你去邊？」阿邦社長講到興起既時候，先發覺到我準備走。

「返屋企。」我一路向秋兒姐姐行過去，一路背住阿邦社長揚揚手，道：「你講既野太廢，我聽唔落去。」

估唔到Jessica響旁邊聽到之後忍唔住噗哧一笑。

睇黎佢其實都唔係真係咁欣賞阿邦社長既演講。

「咁我地都早啲返屋企休息咯！」黑熊大聲咆哮：「養好精神準備聽日最重要既一戰！」

似乎根本冇人想聽阿邦社長發表既偉論。

我向秋兒姐姐行過去，道：「走得喇。」

「嗯，返去咯。」秋兒姐姐向我甜笑點點頭：「啊，你等我去同Jessica佢地打個招呼先。」

我地叫唔叫心有靈犀呢？我唔駛秋兒姐姐講已經知道佢係黎接我。

我響度等緊既時候，有兩個中一黃社既小妹妹（由我把口叫佢地小妹妹好似冇咩說服力）走過黎，其中一個彈彈下咁遞左支水比我：「熙哥哥，飲水吖。」

其實我個樣都好撚細個，同埋我都只係大佢一年，可唔可以咪撚叫我熙哥哥。

呢個彈彈下既小妹妹成日黎睇我練波，仲成日會買水比我飲。佢既外表就長頭髮，束起條馬尾，個樣都係好細個（咁佢事實上係細個），眼大大幾可愛，一副活潑既樣。最重要既係，佢好大波。

名副其實既童顏巨乳。

關於佢成日買水飲比我呢件事…我記得有次淇淇見到之後，衝過黎遞左支寶○力比我，好似想搶贏咁講：「熙熙，飲左寶○力先吖，補充汗水呀。」

哈哈，好似呷醋咁。

不過淇淇今日都要練排球，佢響排球場果邊。

我接過彈彈妹支水，老實唔客氣咁飲左起黎。

梗係喇，唔駛錢架喎！

見我飲用緊佢支水，彈彈妹顯得好撚開心，嘻嘻笑道：「熙哥哥，聽日比賽要比心機加油呀！」

「嗯。」我好快飲晒成支水，遞返個吉樽比佢。

「嘻，我幫你掉左佢啦！」彈彈妹笑嘻嘻道：「聽日我同我啲朋友都會黎睇架，加油！」然後一路走一路揮手。

「嗯。」而我就一貫咁冇禮貌，回應都唔多句。

「拜拜！」講完之後彈彈妹就彈下彈下咁同佢個朋友走左。

（待續）

正吖攞正牌扮工

其實…唔奇

嘩，休息下喇
不過係真病假定真wfh

彈彈妹食得

中一妹妹都想食

聽日開唔開到場波

牙熙俾人話小朋友又唔得哥哥又唔得
可以點叫佢

叫柒頭熙

熙哥哥攪還攪唔好攪細路女好喎

係都再大d先

食埋Jessica 同彈彈妹

但熙熙係姐控

中一妹妹想食佢啫

咁咪浪費左wfh
不過最緊要身體健康

未必

小學雞係咁
不過你留意下人地叫哥哥佢其實只係呻下，但叫佢小朋友佢係扯火

賤熙

佢係姐控黎

山區巴早晨！
電腦整返好未

正常返

咁食Jessica

中一大波

我就唔信彈彈妹一絲不掛响佢面前佢唔會砌

場波係咪要第6個 po先踢

十一熙

葉開巴
等緊你出文調劑下生活

冇得扮工了

Pish

咩都有機會既

童顏巨乳

會

可能

湯渣驊

會出了

一百三十

望住彈彈妹既背影，諗諗下其實佢都幾撚有恆心。

中一以黎，當我響社際成左名之後，真係多左唔少女同學黎睇我練波，有高form有低form，但同我有深入交流既，真係少之又少。

最大既原因係我非常冇禮貌，經常對佢地視而不見，人地向我打招呼，我睇到都唔理佢直行直過，連扮睇唔到都廢事。就算有人送禮物比我，貪心既我拎完之後多謝都冇句就走左。久而久之，佢地對我就好似係「眼看手勿動，動親手指痛」。雖然黎睇我既人依然唔少，但上前黎同交流既，通常咁樣比我無視一兩次就唔敢再黎。

當然有淇淇響度既時候我個人就會冇咁cool，因為係佢叫我唔好咁cool。但佢都幾有趣，到真係有個彈彈妹痴埋黎果陣佢又好似有小小呷醋咁成日望住我，唔知真係以為佢係咪鍾意我。

…

…

如果佢係鍾意我既話，好似都唔錯…

…

…

…

自從暑假果次攬完淇淇之後，我好似間中就會諗起同佢既野…

…

…

…

屌。

講返正題先。

基於上述原因，除非真係本身同我識，否則大部份女fans都唔會點痴埋黎。

同2A班綠社個陳日朗唔同，佢又係靚仔又係陽光男孩又係運動出色，而且讀書又好，而且對啲女來者不拒，佢真係好受女仔歡迎。

但我唔係幾鍾意呢條撚樣，硬係覺得佢散發出同社長一樣既氣息。

就響我仲諗緊啲無聊野既時候，我個頭突然比人拍左一下。

「望完女仔未？」秋兒姐姐既聲音。

「呀，冇望呀，我諗緊野咋嘛。」我摸一摸被拍既頭頂。

「我見到架，你又飲人枝水又叫幫你掉垃圾。」秋兒姐姐同我一邊離開一邊道：「記住呀，唔好恃住人地鍾意自己就叫人幫你做呢樣做果樣呀，又周圍撩女仔呀。」

「呀！」然後佢有啲尷尬地補充一句：「我…係指受歡迎果隻鍾意呀。」

「哎呀，我都冇撩佢。」我呼冤：「佢自己行埋黎咋嘛…又送支水比我咋嘛…」

「咁如果你唔鍾意既可以有禮貌咁拒絕佢架嘛。」秋兒姐姐又道：「我知佢唔係第一次送水比你飲架喇。」

咁我又唔係唔鍾意…

有人送野比我實鍾意架喇。

…

…

…

咦？

我心念一動。

莫非秋兒姐姐一路都有留意我同彈彈妹？

「咁佢要送比我都冇計架？」我…唔知點解，竟然唔敢直接問秋兒姐姐係咪有留意住我地。

「適當既時候要拒絕下人架。」秋兒姐姐好似回憶緊啲咩咁：「搞到人地誤會就唔好喇。」

我估秋兒姐姐係回憶緊佢上年拒絕社長之後既事。

但老老實實，就算彈彈妹真係鍾意我，我又唔覺得我飲啖水會比左咩假希望佢。

不過我係唔會同秋兒姐姐駁咀。

況且，見到佢有留意我，我暗地裡都幾開心…

一諗到呢度，我就由心笑左出黎：「知道喇。」

「係呢，個女仔叫咩名？」秋兒姐姐又問。

「呃…呢層…」係喎…我都唔知彈彈妹叫咩名…

佢係有自我介紹過，但我果陣邊有心裝載…

見到我支吾以對，秋兒姐姐又輕輕拍我個頭：「你個熙熙，連人地叫咩名都唔知，就係咁接受人地既好意！」

「我本來知架！但係…但係…」我R一R頭：「我唔記得左咋嘛。」

「咁仲衰！」秋兒姐姐道：「人地對你咁好，你連人地叫咩名都唔好好記住！」

「我下次會問返佢架喇！」我道：「之後又會多謝下佢！」

聽到秋兒姐姐會咁留意我同其他女仔既事，唔知點解我情不自禁就開心起黎…

究竟點解會咁既呢…？

呢種係咩心情呢？

「總之…你記住唔好周圍撩女仔呀，知唔知？」秋兒姐姐又補多句。

「係既係既。」

但同時…我諗到既係…

我同Kitty姐姐既秘密，係絕對唔可以比秋兒姐姐知道…

「仲有，你啱啱咁唔聽晒社長講野就走，其實好冇禮貌架…」

未等秋兒姐姐講完，我已經補充道：「但妳睇黑熊佢地都好想走…我幫佢地咋嘛…」

秋兒姐姐噗哧一笑：「你個熙熙…」

*

之後，我地去左買餸。

好耐未試過同秋兒姐姐咁樣兩個人去街市揀呢樣揀果樣喇。

秋兒姐姐話聽日係決賽咁踢，所以比我話事，我想食乜都得。

雖然唔係大時大節，但既然比我任揀，我就毫不客氣咁揀左又蝦又蟹又硯…

大個左諗返，我都真係幾仆街…

秋兒姐姐用晒啲飯錢要問林太再拎架…

而林太…

其實…

唔…

都係冇野喇。

點講都好，佢都係一個辛辛苦苦賺錢湊大秋兒姐姐既好人黎。

總之佢地一家既經濟狀況都唔係幾好。

我其實都唔應該咁任性。

Kitty姐姐就有錢女啫，秋兒姐姐唔係架。

不過如果當時既我識諗，我就唔係小學雞喇。

（待續）

唔通林太係做雞賺錢養秋兒

終於都到秋兒呷醋

Ocamp故有講到

其實都幾期待場波 雖然熙熙應該贏硬

好似係，不過我唔記得佢媽係做咩

重睇之祝福

睇黎要，唔係對唔住葉開威

樓主可唔可以加速熙熙同秋兒既感情線

但係睇完會知道之後大概走向

呢個我記得呀，係唔記得左佢老母做咩既啫

up

痴線

佢呷架，不過更加多時係含蓄咁表現出黎

唔駛OT就好

咁始終身體緊要啲既

佢係戴志偉啲friend黎

我果陣好似都冇提到

都會，但其實都仲有排寫希望唔好介意

都係，但我好多位其實留白左
但都應該會估到唔少

山區巴
我儘量

威仔，開定6先喇

留個1001比威仔

1001

大家留個1001比樓主

1000

有加更正

照舊呢度爆post就會加更

993

994

995

推咗先

997

998

999